<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<sst xmlns="http://schemas.openxmlformats.org/spreadsheetml/2006/main" count="1149" uniqueCount="575"><si><t>Kod</t></si><si><t>EAN</t></si><si><t>Kategoria</t></si><si><t>Nazwa</t></si><si><t>Opis</t></si><si><t>Kolorowe obrazki zwierzątek do ozdobienia._x000D_
Wyklejanka z ponad 700 elementami do wyklejania - kółeczka, kwadraciki i trójkąciki w różnych kolorach oraz 250 błyszczących dżetów. _x000D_
W zestawie także 50 kolorowych naklejek._x000D_
W zestawie 12 obrazków. _x000D_
_x000D_
Wiek: 3+_x000D_
_x000D_
Wymiary obrazeka: 24.5x24.5 cm_x000D_
Wymiary opakowania: 27x5x26.5 cm</t></si><si><t>Zestaw zawiera 24 karty, 48 działań i pisak suchościeralny._x000D_
Możliwośc wielokrotnego uzytku. _x000D_
_x000D_
Wiek: 3+_x000D_
_x000D_
Wymiary opakowania: 10x1.5x18 cm</t></si><si><t>Kolorowe stempelki dla dzieci odbijają  na papierze grafikę zwierzatka, taką samą jak sam stempel._x000D_
Posiada gąbkę nasączoną tuszem  - tusz można uzupełniać. _x000D_
Pieczątka jest zamykana, co zabezpiecza przed wysychaniem tuszu. _x000D_
Stempelek wykonany z drewna. _x000D_
wymiary stempelka : średnica podstawy 3.2 x wysokość  7 cm_x000D_
wiek 3+_x000D_
Pakowanie: 20 szt./display_x000D_
wymiary display'a: 24 x 19 x 9(+10) cm_x000D_
SPRZEDAŻ TYLKO W PEŁNYCH DISPLAY'ACH</t></si><si><t>Książeczka z naklejkami do wypełnienia w środku._x000D_
Produkt rozwija kreatywność oraz zdolności manualne dziecka. Dzięki książeczce maluch może zapoznać się z gatunkami dinozaurów._x000D_
Wymiary książeczki: 31 x 0.5 x 70.5 cm_x000D_
Wiek 3+</t></si><si><t>Książeczka z naklejkami do wypełnienia w środku. _x000D_
Produkt rozwija kreatywność oraz zdolności manualne dziecka. Dzięki książeczce maluch może poznać świat baśni i kolorowych postaci._x000D_
Wymiary książeczki: 31 x 0.5 x 70.5 cm_x000D_
Wiek 3+</t></si><si><t>Kolorowanka z pisakiem wodnym i naklejkami to kartki, na których można malować pisakiem napełnionym wodą._x000D_
Po pomalowaniu pisakiem ukazuje się obrazek w żywych kolorach oraz elementy, których nie widać, gdy strona jest sucha._x000D_
Ponadto do zestawu dołączone są naklejki, które wzbogacą rozrywkę._x000D_
Książeczka jest wielokrotnego użytku._x000D_
Zestaw zawiera:_x000D_
6 stron obrazków_x000D_
pisak na wodę_x000D_
naklejki_x000D_
Wymiary opakowania: 21 x 1.1 x 23 cm_x000D_
Wiek 3+</t></si><si><t>PIŁECZKA Z GRZECHOTKĄ_x000D_
Idealna zabawka dla malucha, bowiem ma wpływ na integrację sensoryczną dziecka, rozwija zmysł dotyku, wzroku oraz słuchu._x000D_
Niebieska i czerwona część jest gumowa, dzięki temu dziecko może ją delikatnie zgniatać. Uśmiechnięta buźka w środku piłeczki jest grzechotką. _x000D_
Łączenie gumowych części piłeczki jest wykonane z plastiku._x000D_
Średnica piłeczki 10 cm_x000D_
_x000D_
Wiek: &gt;6 miesięcy_x000D_
_x000D_
Wymiary opakowania: dispaly 30x30x10(+22) cm</t></si><si><t>AKCESORIA DLA LALEK</t></si><si><t>Teraz zabawa w dom stanie się jeszcze bardziej ciekawa!  Produkt pozwoli dziecku w interesujący sposób poznać pierwsze domowe obowiązki._x000D_
_x000D_
W zestawie znajdują się 3 różne końcówki, rura oraz styropianowe kuleczki, zabawka imituje dźwięk prawdziwego odkurzacza._x000D_
Wymagane baterie - 5xAA (niedołączone)._x000D_
_x000D_
Wymiary opakowania: 46 x 9 x 25.4 cm_x000D_
Wiek 3+</t></si><si><t>LALKI</t></si><si><t>LEKARZE I DENTYŚCI</t></si><si><t>NARZĘDZIA</t></si><si><t>POJAZDY POZOSTAŁE</t></si><si><t>ROBOTY</t></si><si><t>SALON URODY</t></si><si><t>Zestaw do zdobienia paznocki oraz tatuaże_x000D_
w zestawie pudełko do przechowywania z lusterkiem, lakier do paznokci (łatwy do zdejmowania), brokat, penseta, gąbeczka, naklejki na paznokcie, tatuaże_x000D_
wymiary opakowania: 34.5 x 5.5 x 25.5 cm_x000D_
wiek 3+</t></si><si><t>SŁUŻBY MUNDUROWE</t></si><si><t>Jojo to tradycyjna, znana wszystkim zabawka w nowej, oryginalnej odsłonie._x000D_
Zabawka jojo rozwija koordynację wzrokowo – ruchową oraz koncentrację. _x000D_
To zabawka zręcznościowa, która przynosi mnóstwo frajdy i zabawy, a kolorowe zwierzątka zachęcają do ćwiczenia i doskonalenia techniki. _x000D_
Wielkość zabawki jest dostosowana do rączek dziecka._x000D_
wymiary: średnica 6 cm_x000D_
wiek 3+_x000D_
Pakowanie: 24 szt./display_x000D_
wymiary display'a: 21 x 26 x 8(+12.5) cm_x000D_
SPRZEDAŻ TYLKO W PEŁNYCH DISPLAY'ACH.</t></si><si><t>Jojo to tradycyjna, znana wszystkim zabawka w nowej, oryginalnej odsłonie._x000D_
Zabawka jojo rozwija koordynację wzrokowo – ruchową oraz koncentrację. _x000D_
To zabawka zręcznościowa, która przynosi mnóstwo frajdy i zabawy, a kolorowe zwierzątka zachęcają do ćwiczenia i doskonalenia techniki. _x000D_
Wielkość zabawki jest dostosowana do rączek dziecka._x000D_
4 wzory - krokodyl, lew, wieloryb, lisek_x000D_
_x000D_
wymiary: średnica 5  cm, grubość 3 cm_x000D_
wiek 3+_x000D_
Pakowanie: 12 szt./display_x000D_
wymiary display'a: 26 x 20 x 5(+10) cm_x000D_
_x000D_
SPRZEDAŻ TYLKO W PEŁNYCH DISPLAY'ACH</t></si><si><t>ZABAWKI DREWNIANE</t></si><si><t>ZABAWKI MUZYCZNE</t></si><si><t>Drewniane kastaniety żabka, kaczuszka i biedronka sprawdzą się jako jeden z pierwszych instrumentów dla Twojego dziecka. _x000D_
Są łatwe w obsłudze, dobrze wykonane i doskonale dopasowane rozmiarami do małej dłoni. _x000D_
Żywa kolorystyka zachęca malucha do zabawy. _x000D_
Kastaniety wydają dźwięki przyjemne dla ucha. Kontakt z instrumentami od najmłodszy lat wspiera rozwój dziecka poprzez obcowanie z muzyką. _x000D_
Zabawa instrumentami uczy rozróżniania charakterystycznych dźwięków i poczucia rytmu. Przez zabawę łagodnie wprowadzamy dziecko w cudowny świat muzyki. _x000D_
wymiary: średnica 5.8 cm, grubość 2 cm_x000D_
wiek 3+_x000D_
Pakowanie: 12 szt./display_x000D_
wymiary display'a: 20 x 20 x 6.5(+10) cm_x000D_
SPRZEDAŻ TYLKO W PEŁNYCH DISPLAY'ACH.</t></si><si><t xml:space="preserve">Harmonijka drewniana_x000D_
_x000D_
Obudowana drewnem harmonijka ustna ucieszy każdego małego muzyka._x000D_
Rozwinie słuch i umiejętności muzyczne dziecka._x000D_
_x000D_
wymiary: 13.5 x 3 x 3 cm_x000D_
_x000D_
Pakowanie: 12 szt./display_x000D_
wymiary display'a: 21 x 17 x 14(+9) cm_x000D_
_x000D_
Wiek 3+_x000D_
_x000D_
SPRZEDAŻ TYLKO W PEŁNYCH DISPLAY'ACH._x000D_
_x000D_
</t></si><si><t>ZABAWKI ZDALNIE STEROWANE</t></si><si><t>ZWIERZĘTA</t></si><si><t>GENIALNY DZIECIAK</t></si><si><t>KLOCKI MAŁYCH GENIUSZY</t></si><si><t>KLOCKI MAŁYCH GENIUSZY - cegiełki; _x000D_
w opakowaniu około 150 klocków w 10 kolorach_x000D_
_x000D_
wymiary opakowania: 9 x4.5 x 23 cm_x000D_
wiek 3+</t></si><si><t>GRY</t></si><si><t>EDUKACJA I KREACJA</t></si><si><t>ZABAWKI 0-3</t></si><si><t>Zdjęcie</t></si><si><t>Wartość netto</t></si><si><t>Zestaw do stworzenia bransoletek z charmsami i naszyjników.
piękne błyszczące bransoletki z kolorowymi charmsami o różnych kształtach będzie super ozdobą na rączce dziewczynki. 
Do tego można stworzyć pasujący naszyjnik, który uzupełni stylizację.


Dziecko podczas zabawy rozbudza własną wyobraźnie oraz ćwiczy swoje zdolności manulane.

Zestaw zawiera: 3 bransoletki, 2 naszyjniki, charmsy, koraliki
wymiary opakowania: 33.5 x 4.5 x 25 cm
wiek 5+</t></si><si><t>Drewniany zegar z ruchomymi wskazówkami to idealna zabawka dydaktyczna  dla dzieci, aby poprzez  zabawę uczyły się prawidłowego odczytywania godzin, minut oraz zarządzania czasem. 
Ten barwny zegar do nauki oferuje masę dodatkowych  rzeczy do odkrycia. Zabawka ma wyciągane elementy, w kształcie różnych figur, które maluch  może odpowiednio dopasować na  miejsca oraz cyferki  na drewnianych klockach.  
Nauka posługiwania się zegarem została ułatwiona przez zastawanie rozbudowanej tarczy zegarowej umożliwiającej liczenie minut.  
Zegar o średnicy 21.5 cm
wiek 3+
wymiary opakowania: 22,5x 3 x 22,5 cm</t></si><si><t>Twój pupilek gaduła - CHOMIK
Ten niewielki pluszowy przyjaciel potrafi słuchać tego co do niego mówisz i powtarzać usłyszane słowa!
Ta urocza pluszowa maskotka dzięki wbudowanemu mechanizmowi, dokładnie powtórzy to co do niego powiesz na swój zabawny chomiczy sposób. 
Włącz zabawkę przełącznikiem on/off umieszczonym obok na spodzie zabawki, ustaw chomika ok. 40 cm od siebie i wypowiedz wyraźnie, najlepiej bez przerw, krótki tekst,chomik powtórzy go w zabawny sposób.
A gdy pogłaszczesz chomika po pupie i ogonku, zacznie się śmiać i ruszać.
Zasilanie: 3xAAA (brak w zestawie)
wymiary opakowania: 13.5 x 10.5 x 18 cm
Wiek 3+
plastik/tkanina</t></si><si><t>Wykonana z miękkiego, przyjemnego w dotyku materiału, w żywych kolorach, szeleszcząca z wszytym piszczkiem. 
Na każdej z 8 stron znajdują się kolorowe obrazki, zamykana na rzep.
Książeczka pasjonuje i bawi, uczy i rozwija dzieci już od pierwszych miesięcy.   

Wiek: &gt;6 miesięcy

Wymiary książeczki (złożonej): 14 x 13 x 3.5 cm
Wymiary opakowania: 13 x 20 x 3 cm</t></si><si><t>SKLEP I AGD</t></si><si><t>Twój pupilek gaduła - KRÓLIK
Ten niewielki pluszowy przyjaciel potrafi słuchać tego co do niego mówisz i powtarzać usłyszane słowa!
Ta urocza pluszowa maskotka dzięki wbudowanemu mechanizmowi, dokładnie powtórzy to co do niego powiesz na swój zabawny króliczy sposób. 
Włącz zabawkę przełącznikiem on/off umieszczonym obok na spodzie zabawki, ustaw go ok. 40 cm od siebie i wypowiedz wyraźnie, najlepiej bez przerw, krótki tekst, królik powtórzy go w zabawny sposób.
A gdy pogłaszczesz królika po pupie i ogonku, zacznie się śmiać i ruszać.
Zasilanie: 3xAAA (brak w zestawie)
wymiary opakowania: 13.5 x 10.5 x 18 cm
Wiek 3+
plastik/tkanina</t></si><si><t>Zestaw 12-tu pierścionków z perełkami to doskonały wybór dla małych miłośników biżuterii. Różne kolory perełek sprawiają, każdy z pierścionków wyjątkowym. Dzięki temu nadają one uroku i koloru do każdej stylizacji. _x000D_
Przepiękne pudełeczko w kształcie serca w dwóch wariantach kolorystycznych (jasno-różowym i ciemno-różowym) pozwala przechowywać pierścionki bez ryzyka zagubienia ich._x000D_
W displayu 12 serduszek w dwóch odcieniach różu._x000D_
Wymiary display'a: 24.5 x 5 x 26 cm_x000D_
Wiek 3+</t></si><si><t>Zestaw zawiera 11 elementów:_x000D_
kamizelkę kuloodporną; pistolet, kajdanki, pałkę, tarczę, odznakę, legitymację, krótkofalówkę, lornetkę, zegarek, gwizdek_x000D_
_x000D_
Wiek: 3+_x000D_
_x000D_
Wymiary opakowania: 60x5.5x32cm</t></si><si><r><rPr><b/><sz val="11"/><color indexed="8"/><rFont val="Calibri"/><family val="2"/><charset val="238"/></rPr><t xml:space="preserve">Drewniana wersja </t></r><r><rPr><sz val="11"/><color theme="1"/><rFont val="Calibri"/><family val="2"/><charset val="238"/><scheme val="minor"/></rPr><t>GRY SKATO
Jest to genialnie prosta w swoich zasadach gra logiczno-strategiczna, a  opanowanie jej reguł zajmuje mniej niż 10 minut.
Gra toczy się pomiędzy dwoma przeciwnikami, którzy nie tylko muszą planować strategię swoich ruchów, ale również przewidywać ruchy przeciwnika (by nie zostać pokonanym przed zakończeniem rozgrywki). 
SKATO stanowi również świetny trening szarych komórek a przy okazji pozwala rozegrać wiele przyjemnych sparingów umysłowych między graczami w różnym wieku i o różnym planszowym doświadczeniu.
Wymiary opakowania: 25 x 6.5 x 25 cm</t></r></si><si><t>Eko klocki małych geniuszy – śruby  67 elem.
Klocki w pastelowych kolorach, z eko tworzywa.
Wymiary opakowania: 9 x 4.5 x 23 cm
Ilość może się różnić +/- 5%</t></si><si><t>Eko klocki małych geniuszy – cegiełki 153 elem.

Klocki w pastelowych kolorach, z eko tworzywa.
Wymiary opakowania: 9 x 4.5 x 23 cm
Ilość może się różnić +/- 5%</t></si><si><t>Eko klocki małych geniuszy – płytki
 124 elem.
Klocki w pastelowych kolorach, z eko tworzywa.
Wymiary opakowania: 9 x 4.5 x 23 cm
Ilość może się różnić +/- 5%</t></si><si><t>Zestaw zawiera 24 karty, 48 działań i pisak suchościeralny._x000D_
Możliwość wielokrotnego użytku._x000D_
_x000D_
Wiek: 3+_x000D_
_x000D_
Wymiary opakowania: 10x1.5x18 cm</t></si><si><t>Duży zestaw narzędzi - 25 elementów. _x000D_
Zawiera między innymi wiertarko-wkrętarkę, kask, okulary ochronne, maskę, piłę, miarkę, śrubokręt i inne potrzebne drobiazgi do majsterkowania._x000D_
Wymagane baterie - 2xAA (niedołączone)._x000D_
Wymiary opakowania: 49.5 x 9.5 x 32 cm_x000D_
Wiek 3+</t></si><si><t>Super zestaw dla małego majsterkowicza zapakowany w wygodny plecak, który może ze sobą zabrać na każde pilne wezwanie usterkowe._x000D_
_x000D_
W zestawie:_x000D_
_x000D_
wiertarko-wkrętarka na baterie (2xAA - brak w zestawie)_x000D_
wymienne końcówki do wiertarko-wkrętarki_x000D_
piła_x000D_
suwmiarka_x000D_
śrubki i podkładki_x000D_
śrubokręt z wymiennymi końcówkami_x000D_
klucz_x000D_
młotek_x000D_
kask ochronny_x000D_
plecak z przydatnymi przegródkami i kieszonkami, który dziecko może wykorzystać do innych przygód_x000D_
Wiertarko-wkrętarka wymaga baterii - 2xAA (niedołączone)_x000D_
Wymiary opakowania: 26 x 11 x 30 cm_x000D_
Wiek 3+</t></si><si><t>Kasa sklepowa ze skanerem i wagą oraz pieniędzmi._x000D_
Wymagane baterie - 2xAA (niedołączone)_x000D_
Wymiary opakowania: 33 x 16 x 20 cm_x000D_
Wiek 3+</t></si><si><t>Bębenek - zbijak_x000D_
Zabawka z jednej strony posiada otwory w takich samych kolorach jak piłeczki, które należy wbić do środka plastikowym młotkiem. Druga strona oferuje muzyczną zabawę z bębenkiem. Boczna ścianka posiada możliwość otwarcia aby w łatwy sposób wyjąć piłki na zewnątrz. W komplecie znajduje się zbijak z bębenkiem, 4 plastikowe piłeczki, plastikowy młotek._x000D_
_x000D_
Wiek: 12m+_x000D_
_x000D_
Wymiary opakowania: 18x10x21 cm</t></si><si><t>Klocki w kształcie płytek to nieograniczone możliwość dla dziecka w tworzeniu wyjątkowych budowli.  
Klocki o różnej długości i różnych kolorach. Klocki-płytki to 668 sztuk zamkniętych w ładnym i trwały opakowaniu, które zapobiega zgubieniu klocków.
Ilość elementów: 668
Wiek: 3+
Wymiary opakowania: 24.5 x 17.5 x 12 cm</t></si><si><t>Wędka do łowienia rybek na magnes. W zestawie koszyk bambusowy oraz dmuchany basenik na rybki.

Wymiary opakowania: 22,5 x 9,5 x 24 cm
Wiek 3+</t></si><si><t>Dźwigiem można operować za pomocą rączki na górze zabawki.

wymiary opakowania: 38x12.2x14.3 cm
wiek: 3+</t></si><si><t>Gitara 18x7x55 cm, 6 strun_x000D_
_x000D_
Wiek: 3+_x000D_
_x000D_
Wymiary opakowania: 20.5x8.3x55 cm</t></si><si><t>Samochód driftujący 16 cm
auto z gumowymi oponami, z napędem friction,
A gdy mocniej przyciśniesz auto przed puszczeniem, to auto driftuje.
4 kolory: żółty, zielony, niebieski, pomarańczowy

Wiek: 3+
Wymiary opakowania: 13.5 x 4.5 x 17.5 cm</t></si><si><t>Traktor zdalnie sterowany z cysterną w skali 1:24
wymiary: 41x9.5x11.5 cm
zasilanie: 3.7V (w zestawie), ładowanie USB Wymiary opakowania: 50 x 11.5 x 16.5 cm
Wiek 3+</t></si><si><t>Robot, który zmienia się w nosorożca._x000D_
_x000D_
Szybka transformacja - ROBOT czy NOSOROŻEC? To w co się dzisiaj bawimy?_x000D_
_x000D_
Jaką przygodę wykreuje twoje dziecko? Przeniesie się na gorącą, afrykańską sawannę czy do świata robotów?_x000D_
_x000D_
Wielkość robota: 9 x 7 x 13 cm_x000D_
Wielkość nosorożca: 13 x 6 x 7 cm_x000D_
Wymiary opakowania: 16.5 x 7.5 x 17.5 cm_x000D_
Wiek 3+</t></si><si><t>Dinozaur 23x16.5 cm_x000D_
Świecące oczy, odgłos ryku dinozaura, ruchoma żuchwa, efekty uruchamiana poprzez poruszanie łapą_x000D_
Zasilanie 3xAG13 (dołączone)_x000D_
_x000D_
Wiek: 3+_x000D_
_x000D_
Wymiary opakowania: 26x9,5x29 cm</t></si><si><t xml:space="preserve">Latający dysk używany jest podczas zabawy na świeżym powietrzu. Zabawka ta jest idealna do ogrodu lub na boisko._x000D_
Kolorowy, latający dysk to wspaniała zabawka dla dzieci powyżej 3 roku życia. Z wyrzutni mogą również korzystać starsze dzieci, a także dorośli._x000D_
Łatwe do uruchomienia – śmigło montuje się na wyrzutni, a dysk wprawia się w ruch (lot) poprzez pociągnięcie linki._x000D_
W zestawie:_x000D_
wyrzutnia_x000D_
dwa śmigła o średnicy 19 cm_x000D_
Wymiary opakowania: 21 x 2 x 28 cm_x000D_
Wiek: 3+_x000D_
</t></si><si><t>TWÓJ PUPILEK</t></si><si><t>Sensoryczna ośmiornica idealna do stymulacji dłoni i paluszków
elementy do obracania, przeciągania, chwytania, wydłużania (z tyłu ośmiornicy jest jeszcze rozgiwazda z wydłużającą rurką), miękka korona
Wymiar zabawki: 18x12x12 cm
Wymiary opakowania: 15x15x15 cm
Wiek 0+</t></si><si><t>Pozytywka w kształcie uroczej sowy to idealna zabawka dla maluszków już od 3 miesiąca życia. Dzięki 12 spokojnym melodiom, regulacji głośności i możliwości ustawienia czasu odtwarzania, sowa zapewnia dziecku relaksujący i spokojny sen. 
Można ją przymocować do łóżeczka lub wózka, co sprawia, że jest praktyczna zarówno w domu, jak i na spacerze.

Wymiary opakowania: 16 x 12 x 14 cm
Wysokość sowy: 11 cm
Zasilanie: 3 x AAA (brak w zestawie)
Minimalny wiek dziecka: 3 miesiące</t></si><si><t>Zabawka sensoryczna w kształcie słonika to doskonały wybór dla niemowląt od pierwszych dni życia.
Słonik został wykonany z miękkiej tkaniny, dzięki czemu jest bezpieczny i miły w dotyku.
Zabawka posiada szeleszczące uszka oraz teksturowane wypustki, które pobudzają zmysły dziecka i wspierają jego rozwój sensoryczny.
Przyczepiony do słonika gryzak łagodzi ból dziąseł podczas ząbkowania. Zabawka jest lekka i wygodna do zabrania na spacer.
Wysokość zabawki: 30 cm
Wymiary opakowania: 18 x 7 x 27 cm
Wiek minimalny dziecka: od pierwszego dnia życia</t></si><si><t>Piękny kolor lakieru oraz oryginalne naklejki zachęcą, aby jak najczęściej używać zestawu i rozbudzać swoją wyobraźnię oraz ćwiczyć zdolności manualne.

Wymiary opakowania: 14 x 4 x 10 cm</t></si><si><t>ODGRYWANIE RÓL</t></si><si><t>Odkryj kreatywny świat z wyjątkowym zestawem klocków !
Komplet zawiera 240 elementów, które zachęcają do budowania, projektowania i tworzenia. 
Klocki - płytki, oferują nieograniczone możliwości budowania. Dzięki płaskim, różnokolorowym elementom dzieci mogą tworzyć różnorodne konstrukcje – od mozaikowych obrazów po trójwymiarowe budowle. Każdy klocek został zaprojektowany z myślą o małych rączkach, co sprawia, że łatwo się ze sobą łączą, rozwijając przy tym zdolności manualne i koordynację ruchową.
Wymiary opakowania: 13.5 x 7.5 x 18.5 cm
Ilość może się różnić +/- 5%
Wiek: 3+ lat</t></si><si><t>Pozwól dziecku odkryć radość z budowania z zestawem klocków !
Zestaw zawiera 260 elementów, które umożliwiają tworzenie nieskończonych konstrukcji. 
Klocki zostały zaprojektowane tak, aby łatwo się ze sobą łączyły, co pozwala na budowanie stabilnych i realistycznych struktur. Dzieci mogą tworzyć domki, wieże, mosty i wiele innych projektów, rozwijając swoją wyobraźnię przestrzenną i zdolności manualne.
Wymiary opakowania: 13.5 x 7.5 x 18.5 cm
Ilość może się różnić +/- 5%
Wiek: 3+ lat</t></si><si><t>Zestaw śrubek nakładanych to kreatywna i edukacyjna zabawka, która rozwija wyobraźnię, zdolności manualne i koordynację ruchową u dzieci. 
Zestaw zawiera 150 elementów., które zachęcają do twórczej zabawy i pozwalają na tworzenie różnorodnych konstrukcji.
Dzięki prostemu systemowi nakładania dzieci mogą ćwiczyć swoje umiejętności motoryczne, jednocześnie bawiąc się i ucząc.
Wymiary opakowania: 13.5 x 7.5 x 18.5 cm
Ilość może się różnić +/- 5%
Wiek: 3+ lat</t></si><si><t xml:space="preserve">
Puzzle 500 elementów – Dziewczyna z gąskami
Wymiary ułożonego obrazka: 50.8 x 36 cm
W zestawie: Karta z podglądem wzoru
Ułatwienie: Puzzle na odwrocie podzielone na strefy z różnymi kolorami i literkami, co ułatwia układanie
Wymiary opakowania: 22.5 x 5 x 30 cm
Wiek: 12+
Piękna ilustracja i przemyślany podział elementów sprawią, że układanie będzie jeszcze przyjemniejsze! </t></si><si><t>Książeczka z naklejkami wielorazowego użytku.
W zestawie rozkładana książeczka (69x30 cm) oraz 36 naklejek.
Wymiary opakowania: 23 x 1 x 30 cm
Wiek 3+</t></si><si><t>Miękki gryzak silikonowy z grzechotką Dinuś
wygodny uchwyt dla małych rączek
2 kolory
wymiary gryzaka 6 x 3 x 13 cm
wymiary opakowania: 11 x 3 x 14 cm
wiek 18m+</t></si><si><t>Miękka książeczka silikonowa dla malucha na kółeczku
3 strony z obrazkami owoców - arbuz, jabłko, pomarańczko
wymiary książeczki: 8 x 1 x 8 cm
wymiary opakowania: 8.5 x 5.5 x 8.5 cm
wiek 18m+</t></si><si><t>Eko klocki małych geniuszy – konstrukcyjne
 160 elem.
Klocki w pastelowych kolorach, z eko tworzywa.
Wymiary opakowania: 9 x 4.5 x 23 cm
Ilość może się różnić +/- 5%</t></si><si><t>Przyjemna w dotyku, lekka przytulanka ZAJĄCZEK

Wysokość zabawki - 40 cm
wiek 0+
Zabawka zapakowana jest w przeźroczysty worek</t></si><si><t>Przyjemna w dotyku przytulnka miś

wymiary misia: 15 x 5 x 36 cm
wymiary opakowania: 19 x 7 x 26 cm
wiek 0+</t></si><si><t>Piesek na kółeczkach
Obrotowa główka, dwa kolory
Pakowanie: 12 szt./display
Wymiary display’a: 29 x 36 x 29.7 cm</t></si><si><t>Samolot z bioplastiku 10.5 x 9.5 x 7 cm
4 wzory
Wymiary opakowania: 11.4 x 8.3 x 10 cm
Wiek 18 m+</t></si><si><t>Duży pluszowy wieloryb z przyjemnego w dotyku pluszu

wymiary wieloryba: 70x42x14 cm
wiek 0+</t></si><si><t>Sensoryczne zwierzątka – piłeczki
4 piłeczki zwierzątka – jeżyk, żyrafa, owieczka i świnka
Różne kolory, różne faktury pobudzają zmysł dotyku.
Dodatkowo piłeczki sensooryczne są otwierane (zdjemowane główki), można do środka nalać wody i pełni role sikawki.
Można je także nakładać jedna na drugą i budować mini wieżę.
Wymiary piłeczki: 9 x 8 x 8 cm
Wymiary opakowania: 19 x 9.5 x 19 cm
Wiek 18m+</t></si><si><t xml:space="preserve">Zestaw Księżniczki to idealna odpowiedź na marzenia dziecka o przygodach w królewskim pałacu. 
Ten kolorowy zestaw nie tylko sprawi, że dziecko poczuje się wyjątkowo i pięknie, ale również zostanie pobudzona jego wyobraźnia, dzięki akcesoriom dołączonym w zestawie.
Co zawiera zestaw?
Spódniczka: Piękna różowa spódniczka na gumce, idealnie dopasowana do małych księżniczek. W pasie na płasko sukienka ma wymiar 19 cm, a długość spódniczki 27 cm.
Tiara: Szykowna tiara dodaje magicznego wyglądu.
Berło: Magiczne berło, które pomaga młodym władczyniom chodzić po swoim królestwie.
Wymiary opakowania : 17.5 x 33 cm
</t></si><si><t>Blender kuchenny do robienia przepysznych koktajli i soków.
Efekty świetlne
Wymiary opakowania: 19 x 11 x 25 cm
Wiek 3+</t></si><si><t>Gra Bingo
90 numerów, 24 karty do gry, wymiary planszy z bębnem 25 x 17.5 x 12 cm
gra dla 2-8 osób
Gracze zaznaczają losowo wybrane liczby, gdy pojawiają się one na planszy, która jest dołączona do zestawu. Pierwsza osoba mająca ułożony zestaw liczb jest zwycięzcą i wykrzykuje "Bingo!".
Wymiary opakowania: 33 x 6 x 24 cm
Wiek 3+</t></si><si><t>W zestawie 9 elementów. Warzywa i owoce połączone rzepem.

Wiek: 3+

Wymiary opakowania: 22x23 cm</t></si><si><t>Zbijak z kolorowymi piłeczkami

W komplecie znajduje się zbijak, 3 plastikowe piłeczki, plastikowy młotek.

wymiary opakowania: 26 x 13 x 15 cm</t></si><si><t>Zestaw do odwzorowywania z 240 kolorowymi pinezkami i 8 planszami pomaga dziecku rozwijać spostrzegawczość, analizę wzrokową i koordynację ręka–oko – kluczowe umiejętności potrzebne do nauki czytania i pisania. Zabawa wspiera logiczne myślenie, pamięć, sekwencjonowanie i rozwój językowy.

W zestawie: plastikowa podkładka, 240 pinezek, 8 obrazków, książeczka z pomysłami, woreczek na pinezki
Wiek: 3+
Wymiary opakowania: 25,5 x 7 x 26,5 cm</t></si><si><t>Uwagi</t></si><si><t>PCB</t></si><si><t>wiek</t></si><si><t>3+</t></si><si><t>6+</t></si><si><t>12+</t></si><si><t>18m+</t></si><si><t>6m+</t></si><si><t>Gwizdek policyjny ze sznurkiem

Pakowanie display: 12 szt.
Wymiary opakowania: 9 x 2 x 14 cm
Długość gwizdka: 3.5 cm
Wiek: 6+</t></si><si><t>Światła policyjne niebiesko-czerwone
7 trybów świecenia — jeden stały oraz sześć migających.
Wyposażone jest w poręczny klips umożliwiający łatwe mocowanie.

Pakowanie display: 12 sztuk
Wymiary opakowania: 11 x 2 x 10 cm
Wymiary produktu: 8 x 1.5 x 3 cm
Wiek: 3+
Zasilanie: 3 baterie AG13 (dołączone)</t></si><si><t>0+</t></si><si><t>12m+</t></si><si><t>Interaktywna chatka to idealna zabawka dla malucha od 12 miesiąca życia. Uczy dopasowywania kształtów i rozwija motorykę małą poprzez otwieranie drzwiczek odpowiednimi kluczykami oraz wkładanie klocków do sortera na dachu. Zawiera 4 klucze, 4 drzwiczki i 8 klocków o różnych kształtach.

Wiek: 12m+
Wymiary opakowania: 24 x 24 x 23 cm</t></si><si><t>3m+</t></si><si><t>Sensoryczna Kaczka Krętaczka wspiera rozwój wzroku, dotyku, słuchu i koordynacji już od 6. miesiąca życia. Zachęca do aktywności na brzuszku i wzmacnia mięśnie szyi. Posiada 8 funkcji, m.in. obrotowe elementy, gryzak, grzechotkę, piszczek i przyssawkę do mocowania na gładkich powierzchniach.

Wiek: 6m+
Wymiary opakowania: 16 x 10 x 20 cm</t></si><si><t>Drewniane kastaniety ze wzorami zwierząt:
lew, wiewiórka, lis, jeż, jeleń, szop 
Kastaniety sprawdzą się jako jeden z pierwszych instrumentów dla Twojego dziecka. 
Są łatwe w obsłudze, dobrze wykonane i doskonale dopasowane rozmiarami do małej dłoni. 
Wydają dźwięki przyjemne dla ucha. Kontakt z instrumentami od najmłodszy lat wspiera rozwój dziecka poprzez obcowanie z muzyką. 
Zabawa instrumentami uczy rozróżniania charakterystycznych dźwięków i poczucia rytmu. Przez zabawę łagodnie wprowadzamy dziecko w cudowny świat muzyki. 
wymiary: średnica 6 cm, grubość 2.5 cm
wiek 3+
Pakowanie: 12 szt./display
wymiary display'a: 27 x 21 x 7(+10) cm
SPRZEDAŻ TYLKO W PEŁNYCH DISPLAY'ACH.</t></si><si><t>Pomoc dydaktyczna do nauki ułamków w przystępny sposób wprowadza dziecko w świat matematyki.
Drewniane elementy i karty pracy ułatwiają porównywanie i rozumienie ułamków (1/2, 1/3, 1/4, 1/5, 1/6, 1/8, 1/10).
Zestaw zawiera 38 płytek z ułamkami i 10 dwustronnych kart z zadaniami.
Wymiary opakowania: 17 x 4.5 x 14 cm</t></si><si><t>stan &lt;20 sztuk</t></si><si><t>Zamówienie ilość</t></si><si><t>MEBLE DLA LALEK</t></si><si><t>CENA NETTO</t></si><si><t>Tangram to ponadczasowa układanka złożona z 7 figur, powstałych przez rozcięcie kwadratu. Rozwija wyobraźnię, logiczne myślenie i koncentrację. Z elementów można tworzyć różne kształty – od zwierząt po litery. Świetna zabawa dla całej rodziny!
W zestawie: 2 duże, 2 małe i 1 średni trójkąt, kwadrat i równoległobok.
Wiek: 3+
Wymiary: 17 x 2 x 17 cm</t></si><si><t>POMYSŁOWY SKRZAT</t></si><si><t>Zestaw edukacyjny z 75 elementami w 10 kolorach pomaga dzieciom w nauce liczenia i rozpoznawania cyfr od 1 do 10. Drewniana tabliczka z wyżłobionymi liczbami, kropeczkami i symbolami matematycznymi wspiera rozwój logicznego myślenia, sortowania oraz poznawanie podstaw matematyki poprzez zabawę.
Wiek: 3+
Wymiary opakowania: 40 x 6 x 15 cm</t></si><si><t>Zestaw do projektowania sukienek
W zestawie kawałki materiałów, 3 manekiny, igły, nici, nożyczki, kredki, kokardki, taśma, dżety, wykrojniki
Wymiary opakowania: 29x7x20 cm
Wiek 8+</t></si><si><t>8+</t></si><si><t>Sensoryczna zabawka - kiwająca sowa - nigdy się nie przewraca.
Pomaga w rozwoju koordynacji ruchowej oraz zmysłów wzroku, dotyku i słuchu. 
Kołysząc się na wszystkie strony, porusza oczami i wydaje odgłosy dzwoneczków, przez co doskonale stymuluje i rozwija koordynację ruchowo-wzrokowo-słuchową.
Zabawka wczesnorozwojowa, już na tym etapie zachęcająca do aktywności podczas leżenia na brzuszku, wyciągania rączek, podnoszenia główki.
Wiek: &gt;3 miesięcy
Wymiar zabawki: 10x9x11 cm
Wymiar opakowania: 14x12x16 cm</t></si><si><t>Straż pożarna na baterie. Efekty dźwiękowe oraz światła.
Wysuwana drabina, zakończona psikawką z której można pryskać wodą.
Otwierane drzwi od kabiny oraz otwierane boczne szare drzwi, pod którymi znajduje się sprzęt strażaka.
Wymagane baterie - 3xAG13 (dołączone).

wymiary opakowania: 40x11x20 cm
wiek: 3+</t></si><si><t>Mikroskop to idealny prezent dla młodych badaczy, którzy pragną zgłębiać tajemnice mikroskopowego świata. 
Wyposażony w trzy różne stopnie powiększenia - 200, 600 i 1200 krotne.
Dzięki temu, mikroskop umożliwia eksplorację różnorodnych struktur i detali z najbliższego otoczenia.
Zapewnij swojemu małemu badaczowi niezapomniane chwile odkrywania i pozwól mu zgłębiać fascynujący świat mikroskopowych detali z pomocą tego wyjątkowego mikroskopu.
Dodatkowo do mikroskopu są zainstalowane 4 filtry koloru - zielony, niebieski, żółty, czerwony. Można wybrać odpowiedni kolor do obserwacji próbki, aby uzyskać różne efekty obserwacji.
W zestawie jest także uchwyt do telefonu, dzięki temu można zrobić zdjęcie obserwowanej próbki.
Zasilanie: 2 x AA (brak w zestawie)
Wymiary opakowania: 20.5 x 9.5 x 27.5 cm
Wiek: 8+ lat</t></si><si><t>Duże puzzle podłogowe z motywem dżungli to idealna propozycja dla małych miłośników układanek.
W zestawie znajduje się 48 elementów, które po złożeniu tworzą piękną ilustrację różnymi zwierzętami występującymi w dżungli
Wymiary produktu (po rozłożeniu): 90 x 60 cm
Materiał: Twarda tektura
Ilość elementów: 48
Minimalny wiek dziecka: 3 lata
Wymiary opakowania: 30 x 9 x 24 cm</t></si><si><t>Duże puzzle podłogowe z motywem farmy to idealna propozycja dla małych miłośników układanek.
W zestawie znajduje się 48 elementów, które po złożeniu tworzą piękną ilustrację gospodarstwa z różnymi zwierzętami farmerskimi 
Wymiary produktu (po rozłożeniu): 90 x 60 cm
Materiał: Twarda tektura
Ilość elementów: 48
Minimalny wiek dziecka: 3 lata
Wymiary opakowania: 30 x 9 x 24 cm</t></si><si><t>Goryl antystresowy - gniotek 
Produkt został zaprojektowany do ściskania, rozciągania, a nawet uderzania, zapewniając w ten sposób zabawny sposób na rozładowanie napięcia.
Idealny do postawienia na biurku lub półce. To również idealny towarzysz, który pomoże Ci zachować spokój i koncentrację przez cały dzień.

Wysokość gniotka: ok. 16 cm
Wymiary opakowania: 18 x 6.5 x 18.5 cm
Wiek 3+</t></si><si><t xml:space="preserve">Te urocze kotki nie tylko zachwycają swoim wyglądem, ale także pomagają w redukcji stresu i napięcia. 
Dzięki miękkiej i elastycznej strukturze można je gnieść i ugniatać. Taki towarzysz zmieści się dosłownie wszędzie. 
Może być ozdobą na biurku, można go też zabrać ze sobą dzięki niewielkim rozmiarom. Kotki oprócz odstresowania, dają możliwość ćwiczenia motoryki małej, co jest bardzo ważne w rozwoju kilkuletniego dziecka.
Gniotki dostępne w czterech wariantach kolorystycznych. 
Wymiary opakowania: 9 x 11.5 x 6 cm
Wymiary zabawki: 12 x 8 x 10 cm
Wiek 3+
</t></si><si><t>Świecąca różdżka (54 cm) płatek śniegu._x000D_
Świeci płatek oraz rączka, aż do kolorowego uchwytu. Trzy tryby świecenia._x000D_
Idealny dla małych wróżek, które lubią poznawać świat baśni._x000D_
3xAAA (brak w zestawie)_x000D_
Wymiary opakowania: 16x6x59 cm_x000D_
Wiek: 3+</t></si><si><t>Świecąca różdżka (39 cm) płatek śniegu.
2 kolory

Zasilanie: 4xAG13 (dołączone)

Wiek: 3+

Wymiary opakowania: 16x2x43 cm</t></si><si><t>Super zestaw dla małego majsterkowicza zapakowany w poręczną walizkę, którą może ze sobą zabrać na każde pilne wezwanie usterkowe._x000D_
_x000D_
W zestawie: wiertarko-wkrętarka na baterie (2xAA - brak w zestawie), wymienne końcówki do wiertarki, piła,_x000D_
miarka, suwmiarka, śrubki i podkładki, gogle, maseczka ochronna_x000D_
Wymiary opakowania: 27.5 x 8.5 x 23.5 cm_x000D_
Wiek 3+</t></si><si><t>Nie lada gratka dla małego miłośnika majsterkowania - pilarka w zestawie z okularami ochronnymi._x000D_
_x000D_
wymagane baterie: 3xAAA (brak w zestawie)_x000D_
_x000D_
wymiary opakowania: 34.5 x 9 x 20.6 cm_x000D_
_x000D_
Wiek 3+</t></si><si><t>Zestaw zawiera 64 elementy - liczmany, w ośmiu kolorach po 8 sztuk z każdego.
Kolorowe zwierzątka- liczmany.
Wesołe figurki w różnych kolorach posłużą dzieciom do opanowania podstawowych pojęć i przeprowadzenia ciekawych ćwiczeń dydaktycznych.
Atrakcyjne kolory i zabawne postacie sprawią, że nauka stanie się zabawą, która da dzieciom fundament pod ich dalszą naukę.
Liczmany to przedmioty które można policzyć.
wymiary opakowania: 30.5x6.5x22.2 cm
wiek: 3+</t></si><si><t>Kostka  3x3x3 do układania
Zabawa kostką polega na takim kwadratów, aby na na każdej ze ścianek był jeden kolor.
By ułożyć kostkę ważne są  umiejętności logicznego myślenia, koncentracji i cierpliwości. Zadanie to wymaga skupienia uwagi na każdym kroku. Zachęcamy do podjęcia wyzwania.
wymiary kostki 5.5 x 5.5 z 5.5 cm
Rozmiar i intensywne kolory zachęcą początkującego użytkownika do zabawy.﻿
Pakowanie: 6 szt./display
wymiary display'a: 17.5 x 11.5 x 6 cm
wiek 3+</t></si><si><t>Zabawka z młotkiem polega na uderzeniu wystającego robaczka. Po wcelowaniu schowa się, a wyskoczy następny, w którego trzeba trafić.
Zabawka wspomaga proces oko-ręka oraz koordynację ruchową dziecka.

wymiary opakowania: 24x7.5x19 cm
wiek: 18m+</t></si><si><t>KLOCKI MAŁYCH GENIUSZY -konstrukcyjne_x000D_
w opakowaniu ok.160 klocków w 10 kolorach_x000D_
_x000D_
wymiary opakowania: 9 x4.5 x 23 cm_x000D_
wiek 3+</t></si><si><t>KLOCKI MAŁYCH GENIUSZY - śrubki 65 elem.


wymiary opakowania: 9 x4.5 x 23 cm
wiek 3+</t></si><si><t>Mikroskop to idealny prezent dla młodych badaczy, którzy pragną zgłębiać tajemnice mikroskopowego świata. Wyposażony w trzy różne stopnie powiększenia - 200, 600 i 1200 krotne,
Dzięki temu, mikroskop umożliwia eksplorację różnorodnych struktur i detali z najbliższego otoczenia.
Poprzez swą prostotę obsługi, mikroskop jest idealnym narzędziem dla dzieci od szóstego roku życia.
Zapewnij swojemu małemu badaczowi niezapomniane chwile odkrywania i pozwól mu zgłębiać fascynujący świat mikroskopowych detali z pomocą tego wyjątkowego mikroskopu.
Dostępny w dwóch kolorach - czarnym i zielonym.
W zestawie mikroskop, szkiełko z piórkiem kaczki, 3 puste szkiełka na próbki, 2 buteleczki, pęseta, patyczek i 2 łopatki
Zasilanie: 2xAA (brak w zestawie)
Wymiary opakowania: 16.5 x 9 x 26 cm
Wiek 6+</t></si><si><t>Projektowanie mody – zestaw kreatywny
3 manekiny, kawałki tiulu w białym kolorze, białe kawałki tiulu z cekinami, tasiemki, kokardki, koronki, nożyczki, igły nici, taśma dwustronna, klej.
Wymiary opakowania: 35 x 9 x 25.5 cm
Wiek 8+</t></si><si><t>Realistyczna lalka o wysokości 56 cm wykonana z miękkiego tworzywa imitującego skórę dziecka to idealna zabawka dla każdego malucha. 
Każdy szczegół został zaprojektowany z myślą o autentyczności - zmarszczki nadają jej naturalny wygląd.
Lalka ubrana jest w piękne dziecięce ubrania.Cechy produktu:
Wysokość lalki: 56 cm
Materiał: Miękkie tworzywo imitujące skórę dziecka
Waga lalki: około 2 kg
Wymiary opakowania: 20 x 12 x 57 cm</t></si><si><t>Zestaw garnków metalowych - 8 elementów
Mały kucharz w domu? Ten kolorowy, 8-elementowy zestaw metalowych garnków to doskonałe uzupełnienie każdej dziecięcej kuchni. 
Wykonane ze stali nierdzewnej imitujące prawdziwe naczynia, garnki zachwycają realistycznym wyglądem i wytrzymałością.
Idealne do odgrywania ról i zabaw w dom, restaurację czy gotowanie dla lalek.
Zestaw może stać się również świetnym dodatkiem do większej zabawki kuchennej.
W zestawie: 2 garnki, 2 pokrywki, patelnia, cedzak, łopatka, łapka do ciepłych naczyń.
Wymiary opakowania: 30 x 10.5 x 21.5 cm
Wiek 3+</t></si><si><t>Realistyczna lalka z pięknymi włosami o wysokości 52 cm wykonana z miękkiego tworzywa imitującego skórę dziecka to idealna zabawka dla każdego malucha. 
Każdy szczegół został zaprojektowany z myślą o autentyczności - zmarszczki, mimika i proporcje ciała nadają jej naturalny wygląd, towrząc wrażenie prawdziwego niemowlęcia.
Lalka ubrana jest w piękne dziecięce ubrania. W zestawie: sukienka, buciki, smoczek, pieluszka i buteleczka.
Cechy produktu:
Wysokość lalki: 52 cm
Materiał: Miękkie tworzywo imitujące skórę dziecka
Waga lalki: 1.68 kg
Wymiary opakowania: 21 x 14 x 52 cm
Wiek: 3+</t></si><si><t>Realistyczna lalka z pięknymi włosami o wysokości 52 cm wykonana z miękkiego tworzywa imitującego skórę dziecka to idealna zabawka dla każdego malucha. 
Każdy szczegół został zaprojektowany z myślą o autentyczności - zmarszczki, mimika i proporcje ciała nadają jej naturalny wygląd, towrząc wrażenie prawdziwego niemowlęcia.
Lalka ubrana jest w piękne dziecięce ubrania. W zestawie: sukienka, sweterek, buciki, smoczek, pieluszka i buteleczka.
Cechy produktu:
Wysokość lalki: 52 cm
Materiał: Miękkie tworzywo imitujące skórę dziecka
Waga lalki: 1.76 kg
Wymiary opakowania: 21 x 14 x 52 cm
Wiek: 3+</t></si><si><t>Ten uroczy, chodzący i szczekający piesek na smyczy to interaktywna zabawka, która spełni marzenia każdego dziecka o własnym pupilu. 
Porusza się w realistyczny sposób, merda ogonkiem, wyciąga język co czyni zabawę niezwykle autentyczną i imituje spacer przy wesołych piosenkach z prawdziwym pupilem.
piesek - 25 x 13 x 26 cm
Wymiary opakowania: 23 x 15 x 25cm 
Zasilanie: 3xAA (niedołączone)  
Wiek 3+</t></si><si><t>Ten uroczy piesek Chihuahua na smyczy potrafi chodzić, ruszać główką i merdać ogonkiem dzięki czemu dzieci mogą zabierać go na spacery, jak prawdziwego pupila, a wszystko to przy dźwiękach wesołej pioseki. 
Chihuahua zachwyca szczegółowym wyglądem, realistycznymi uszkami i pysiem, które dodają mu charakteru. Jest to doskonały przyjaciel dla każdego malucha. 
Idealny do zabawy w dom czy weterynarza – rozwija wyobraźnię.
piesek - 23 x 13 x 23 cm
Wymiary opakowania: 22 x 10 x 22cm 
Zasilanie: 3xAA (niedołączone)
Wiek: 3+</t></si><si><t>Mikrofon na statywie
świecąca podstawa, 

Wiek: 3+
zasilanie: 3xAA (brak w zestawie)
Wymiary opakowania: 25 x 8 x 27 cm</t></si><si><t>POJAZDY DO SKRĘCANIA</t></si><si><t>Koparka do skręcania 
186 elementów, metalowe elementy
Wymiary opakowania: 27.6 x 4.5 x 20.3 cm
Wiek 8+</t></si><si><t>Zestaw metalowych garnków na stojaku - 9 elementów</t></si><si><t>Geometryczny wąż – układanka 36 bloków.                                                                                  Właściwości produktu: Łagodzi stres, pomaga się wyciszyć.
Zapewnia niekończącą się świetną zabawę, wspomaga rozwój oraz koordynację, wspiera logiczne myślenie, rozwija wyobraźnię oraz kreatywność
Wymiary produktu: 10.4 x 2.4 x 10.2 cm
Wymiary opakowania: 10.4 x 2.7 x 10.4 cm
Wiek 3+</t></si><si><t>Puzzle 1000 elem. Ptaszek
Wymiary obrazka po ułożeniu: 70 x 50 cm
Wymiary opakowania: 20 x 6 x 20 cm
Wiek 7+</t></si><si><t>Puzzle 1000 elem. Tulipany
Wymiary obrazka po ułożeniu: 70 x 50 cm
Wymiary opakowania: 20 x 6 x 20 cm
Wiek 7+</t></si><si><t>7+</t></si><si><t>Puzzle Jumbo Łąka – 48 elem.
Kolorowe owady i robaczki na łące
Wymiary po złożeniu: 90 x 60 cm
Wymiary opakowania: 30 x 9 x 24 cm
Wiek 3+</t></si><si><t>Puzzle Jumbo Impreza Zwierząt domowych – 48 elem.
Zwierzęta domowe urządzają przyjęcie w domu
Wymiary po złożeniu: 90 x 60 cm
Wymiary opakowania: 30 x 9 x 24 cm
Wiek 3+</t></si><si><t>Puzzle 4w1 Farma
Wymiary obrazka po ułożeniu: 34 x 24 cm (w zestawie 4 obrazki - 24 elem., 36 elem., 48 elem., 60 elem.)
Wymiary opakowania: 32 x 5.5 x 22 cm
Wiek 3+</t></si><si><t>Puzzle 4w1 Straż pożarna
Wymiary obrazka po ułożeniu: 34 x 24 cm (w zestawie 4 obrazki - 24 elem., 36 elem., 48 elem., 60 elem.)
Wymiary opakowania: 32 x 5.5 x 22 cm
Wiek 3+</t></si><si><t>Guzikowy bukiet – zestaw kreatywny
Zestaw do stworzenia bukietu kwiatów z guziczków i filcu, który może stać w własnoręcznie przyozdobionym wazonie.
Zestaw zawiera: wazon, zestaw guzków i filcowych kształtów kwiatków, druciki, kolorowe sznureczki, ozdobną tasiemkę
Wymiary opakowania: 9.5 x 6.5 x 13.6 cm
Wiek 3+</t></si><si><t>Słonik – zbijak z piłeczkami
W zestawie 3 piłeczki i młotek
Wymiary produktu: 20.5 x 14.2 x 20.5 cm, młoteczek 16.5 x 8.5 x 4.5 cm
Wymiary opakowania: 21 x 21 x 18.5 cm
Wiek 12m+</t></si><si><t>Słonik – sensoryczna przeciąganka 
Silikonowe, kolorowe sznurki do przeciągania, elementy typu Pop-it do stymulacji paluszków, uszko-gryzak
Wymiary produktu: 15 x 17 x 13.8 cm
Wymiary opakowania: 17 x 5 x 19 cm
Wiek 18m+</t></si><si><t>Muzyczny sorter kształtów – Pojazdy 9 elem.
4 kształty pojazdów – statek, samolot, lokomotywa, auto
4 figury geometryczne – koło, serce, kwadrat, pięciokąt
Wymiary produktu: 22 x 3.5 x 23 cm
Wymiary opakowania: 26 x 4.5 x 24 cm
Wiek 18m+</t></si><si><t>Grzechotka – gryzak Kwiatek 
Wymiary produktu: 11 x 11 x 11 cm
Wymiary opakowania: 11.5 x 11.5 x 11.5 cm
Wiek 0+</t></si><si><t>Pilot do auta z kluczykami
Wymiary produktu: 10.5 x 4 x 20.5 cm
Wymiary opakowania: 15 x 5 x 25 cm
Wiek 18m+</t></si><si><t>Spychacz do skręcania 
129 elementów, metalowe elementy, spychacz 14 x 6.5 x 8 cm
Wymiary opakowania: 27.6 x 4.5 x 20.3 cm
Wiek 8+</t></si><si><t>Ciężarówka do skręcania 
399 elementów, metalowe elementy, ciężarówka 21 x 18 x 28 cm
Wymiary opakowania: 37 x 4.5 x 28 cm
Wiek 8+</t></si><si><t>Kolejka miejska 55 elem.
Wymiary torów po rozłożeniu: 84.3 x 78 x 18.3 cm
Wymiary opakowania: 50.8 x 9.5 x 34.8 cm
Wiek 3+</t></si><si><t>Grill ogrodowy – Barbecue 68 elem.
Wymiary grilla po rozłożeniu: 57 x 48 x 60 cm
Wymiary opakowania: 37 x 13 x 50 cm
Wiek 3+</t></si><si><t>Zestaw do przyrządzania sałatek
deska do krojenia, warzywa, miseczka, sos sałatkowy
Wymiary opakowania: 27 x 10 x 24.5 cm
Wiek 3+</t></si><si><t>Wanna do kąpieli dla lalki, Zestaw posiada wanienkę z prysznicem oraz akcesoria niezbędne podczas kąpieli. Utrzymana jest w pastelowej kolorystyce, po napełnieniu wanny wodą i włożeniu baterii w dedykowane miejsce, z kranu zaczyna lecieć strumień. Takie rozwiązanie pozwala na realistyczną zabawę. Dzięki temu dzieci mogą wcielić się w rolę rodziców, ucząc się przy tym podstawowych zasad higieny.
Wymiary wanienki: 39 x 26 x 31 cm
Wymiary opakowania: 38.4 x 10.8 x 26 cm
Wiek 3+</t></si><si><t xml:space="preserve">Rekin gniotek, Ten bardzo miły w dotyku rekin nie tylko zaskakuje gładką powierzchnią, ale także pomaga w redukcji stresu i napięcia. 
Dzięki miękkiej i elastycznej strukturze można je gnieść i ugniatać. Taki towarzysz zmieści się dosłownie wszędzie. 
Wymiary opakowania: 19 x 5.6 x 15.5 cm
Wiek 3+
</t></si><si><t>Zestaw koralików
Kolorowe koraliki w kształcie kwiatków, żyłki
Wymiary opakowania: 13.1 x 1 x 19 cm
Wiek 6+</t></si><si><t>Zestaw koralików
Kolorowe koraliki, żyłki
Wymiary opakowania: 13. x 1.6 x 22.6 cm
Wiek 6+</t></si><si><t>Duży wózek dentystyczny z przenośnym rentgenem
W zestawie 26 elementów wyposażenia dentysty: szczęka, termometr, pęseta, strzykawka, nożyk, lusterko dentystyczne, lekarstwa. Z efektami świetlnymi i dźwiękowymi.
Wymiary wózka: 33 x 30.5 x 68.5 cm
Wymiary opakowania: 43 x 15 x 33 cm
Wiek 3+</t></si><si><t>Strój czarownicy na Halloween
W zestawie tiulowa spódniczka (długość 30 cm), opaska – kapelusik, różdżka, skrzydełka.
Wymiary opakowania: 50 x 52 cm</t></si><si><t>Strój czarownicy na Halloween
W zestawie tiulowa spódniczka (długość 30 cm), opaska – kapelusik, różdżka, skrzydełka,
Wymiary opakowania: 49.5 x52cm</t></si><si><t>Klocki Pitagorasa RUBANTA to wyjątkowy zestaw, który pomaga dzieciom w intuicyjny sposób zrozumieć zasadę Pitagorasa. Poprzez układanie kolorowych elementów maluchy wizualizują pojęcia matematyczne, rozwijają logiczne myślenie, percepcję wzrokową i motorykę. Dołączone zadania wspierają koncentrację, pamięć i kreatywność.

Wymiary opakowania: 39 x 9 x 26 cm
Wiek 3+</t></si><si><t>Łatwe do zbudowania autko z 6 elementów dla najmłodszych konstruktorów.  Po zbudowaniu można się pobawić koła są bardzo mięciutkie i nie rysują podłogi
Wymiary opakowania: 16 x 6 x 14 cm
Wiek 18 m+</t></si><si><t xml:space="preserve">Piankowa wyklejanka to pomysł na super zabawę.
Podczas zabawy dziecko ćwiczy motorykę małej rączki i paluszków a także cierpliwość i precyzyjność oraz koordynację oko-ręka.
W zestawie są 4 obrazki, na które w odpowiednie miejsca należy nakleić piankowe elementy w kształcie kółka, kwadratu czy trójkąta, aby stworzyć piękne dzieło.
Do wyboru: KSIĘŻNICZKA, ŻABKA, PAŁAC, PANTOFELEK
Zestaw zawiera: 4 obrazki, 6 arkuszy z naklejkami w kształcie trójkąta, kółka i kwadratu
wymiary opakowania: 22 x 4 x 22 cm
wiek 3+

</t></si><si><t>Zestaw do pieczenia ciast i ciasteczek
Miska, miarki, trzepaczka, wałek, nóż do ciasta
Wymiary opakowania: 27 x 10 x 24.5 cm
Wiek 3+</t></si><si><t>Klocki Pitagorasa z kolekcji RUBANTA to prosty i angażujący sposób na poznanie zasady Pitagorasa. Dzięki zabawie dziecko może zrozumieć to matematyczne twierdzenie bez potrzeby wkuwania. Dołączone zadania rozwijają percepcję wzrokową, motorykę, pamięć i koncentrację, pobudzając jednocześnie kreatywność.
Wymiary opakowania: 30 x 8 x 20 cm.
wiek 3+</t></si><si><t>Ten kompletny zestaw policjanta pozwala dziecku wcielić się w rolę prawdziwego stróża prawa!
W środku znajduje się wszystko, czego potrzebuje mały obrońca porządku: kamizelka z kieszonką zapinana na rzepy, z gumeczkami do trzymania najważniejszych atrybutów przy sobie, pałka policyjna, kajdanki z kluczykami, krótkofalówka z dźwiękiem sygnału pojazdu policyjnego, gwizdek na sznureczku oraz zegarek. 

Wymiary opakowania: 43 x 4 x 58 cm
Zasilanie krótkofalówki: 2 x AA (niedołączone)
Wiek: 3+</t></si><si><t>W środku znajduje się wszystko, czego potrzebuje mały ratownik: kamizelka z odblaskami zapinana na rzepy, z gumeczkami do trzymania najważniejszych narzędzi przy sobie, hełm ochronny, toporek, gaśnica, krótkofalówka z dźwiękiem sygnału wozu strażackiego, gwizdek na sznureczku, odznaka oraz identyfikator. 

Wymiary opakowania: 43 x 14 x 58 cm
Zasilanie krótkofalówki: 2x AA (niedołączone)
Wiek: 3+</t></si><si><t>Zestaw do prasowania
W zestawie deska do prasowania, żelazko, wieszak na ubrania, sukienki, kosz na pranie, butelki płynów do prania
wymiary opakowania: 38 x 8 x 35.5 cm
Wiek 3+</t></si><si><t>Zestaw składa się z prostownicy na baterie, szczotki, grzebienia, 2 wałków, 2 spinek, plastikowej buteleczki oraz karty VIP dla najlepszych klientek._x000D_
Prostownica posiada blokadę, wymaga użycia baterii - 2xAAA (niedołączone) - po poruszeniu wydaje dźwięk, po ściśnięciu zapala się czerwone światełko._x000D_
Wymiary opakowania: 39.3 x 6.7 x 25.5 cm_x000D_
Wiek 3+</t></si><si><t>Kolorowy zestaw kręgli – 10 kręgi i 2 kule
Wymiary opakowania: 40.7 x 12.7 x 19 cm
Wiek 3+</t></si><si><t>Zestaw zawiera 24 karty, 48 działań i pisak suchościeralny._x000D_
Możliwość wielokrotnego używania._x000D_
_x000D_
Wiek: 3+_x000D_
_x000D_
Wymiary opakowania: 10x1.5x18 cm</t></si><si><t>Zabawa polega na przesunięciu lub wciśnięciu lub przekręceniu jednego z czterech kolorowych przycisków, tak by na górze wyskoczyło autko w odpowiadającym kolorze.

wymiary opakowania: 26.5x14.2x14.2 cm
wiek: 18m+</t></si><si><t>Zestaw koralików do zaprasowania
W zestawie aż 24 kolory koralików, 3 podkładki, kwadrat, koło i sześciokąt, 40 dwustronnych kart pracy, 2 pęsety, 2 arkusze papieru do prasownia, kolorowy sznureczek, zawieszki, breloczki.
Wymiary opakowania: 20 x 9 x 16.5 cm
Wiek 6+</t></si><si><t>Flamingi – koralikowy wpinany obraz
Obrazek powstaje poprzez wciskanie kolorowych koralików na elastyczne płótno.
Ponad 2000 elementów
Wymiar obrazka: 33 x 34.5 cm
Wymiar opakowania: 11.5 x 5 x 37 cm
Wiek 6+</t></si><si><t>Słonecznik – koralikowy wpinany obraz
Obrazek powstaje poprzez wciskanie kolorowych koralików na elastyczne płótno.
Ponad 2000 elementów
Wymiar obrazka: 33 x 34.5 cm
Wymiar opakowania: 11.5 x 5 x 37 cm
Wiek 6+</t></si><si><t>Paw – koralikowy wpinany obraz
Obrazek powstaje poprzez wciskanie kolorowych koralików na elastyczne płótno.
Ponad 2000 elementów
Wymiar obrazka: 33 x 34.5 cm
Wymiar opakowania: 11.5 x 5 x 37 cm
Wiek 6+</t></si><si><t>Zestaw do karaoke – głośnik i mikrofon to doskonały sposób na rozwijanie muzycznych pasji i kreatywności. Dzięki wbudowanemu głośnikowi z efektami świetlnymi LED i wyjątkowemu brzmieniu mikrofonu każde dziecko może poczuć się jak prawdziwa gwiazda sceny!
Zestaw łączy się przez Bluetooth, co pozwala odtwarzać ulubione piosenki bez kabli, a pojemna bateria umożliwia aż do 180 minut zabawy bez przerwy. 
Oprócz komunikacji Bluetooth, muzykę można odtwarzać też z karty pamięci TF oraz podłączając kabel AUX na przykład do telefonu.
Kolorowe światła migające w czasie grania muzyki tworzą niepowtarzalny klimat domowego koncertu, a lekka i poręczna konstrukcja sprawia, że zestaw można zabrać wszędzie – na przyjęcie, wakacje czy spotkanie z przyjaciółmi.
Wymiary opakowania: 15.5 x 10 x 14 cm
Zasilanie: wbudowana bateria (kabel USB-C do ładowania w zestawie)
Wiek 3+</t></si><si><t>4+</t></si><si><t>Duże puzzle podłogowe z motywem zwierząt z arki to idealna propozycja dla małych miłośników układanek.
W zestawie znajduje się 48 elementów, które po złożeniu tworzą piękną ilustrację z różnymi zwierzętami z Arki Noego

Wymiary produktu (po rozłożeniu): 90 x 60 cm
Materiał: Twarda tektura
Ilość elementów: 48
Minimalny wiek dziecka: 3 lata
Wymiary opakowania: 30 x 9 x 24 cm</t></si><si><t>KLOCKI MAGNETYCZNE</t></si><si><t>Zestaw klocków magnetycznych. _x000D_
Zawiera 101 elementów._x000D_
W zestawie reflektory z możliwością ustawienia kątu padania światła._x000D_
Wymagane baterie: 3xAG3 (dołączone)._x000D_
Wymiary opakowania: 45 x 9.5 x 30 cm_x000D_
Wiek 3+</t></si><si><t>Pomysłowy skrzat Uczę się liczyć
Zestaw drewnianych krążków z cyframi i dołączonych kart z ćwiczeniami zachęci dzieci do odkrywania działań arytmetycznych i poznawania podstaw matematyki, a to wszystko w formie ciekawej zabawy.
Na dołączonych kartach pracy znajdują się cyfry oraz znaki działań arytmetycznych, które zaznajomią malucha z pojęciami niezbędnymi do nauki matematyki.
Ten zestaw wesprze dziecko w nauce rozpoznawania cyfr, kolorów i liczenia w zakresie od 1 do 10.
Nie czekaj! Zamień naukę na wciągającą zabawę.
Zestaw do nauki podstawowych działań matematycznych w zakresie do 10, dodawanie, odejmowanie, znaki &lt; = &gt;, żetony wykonane z drewna.
Wymiary opakowania: 16 x 3.5 x 11.2 cm
Wiek 5+</t></si><si><t>5+</t></si><si><t>24m+</t></si><si><t>Kolory i Cienie to idealna propozycja dla najmłodszych odkrywców świata. 
Zabawka łączy naukę i zabawę, rozwijając spostrzegawczość, zdolności manualne i logiczne myślenie. 
Dziecko dopasowuje cienie do kolorowych obrazków, uzupełnia brakujące elementy lub nawleka kształty na sznurek, ćwicząc precyzję i koordynację ręka–oko. 
Każda z trzech form zabawy angażuje malucha, uczy koncentracji i cierpliwości, a przy tym daje mnóstwo radości.
Zabawka została zaprojektowana tak, by wspierać rozwój poznawczy maluchów poprzez zabawę.
Dzięki różnorodnym zadaniom dziecko ćwiczy zręczność, cierpliwość i myślenie przyczynowo–skutkowe. 
wymiary opakowania: 22.5 x 3.5 x 14.5 cm
wiek 2+</t></si><si><t>Pomysłowy Skrzat – Cienie i Kształty to doskonała propozycja dla dzieci, które lubią obserwować, porównywać i odkrywać świat poprzez zabawę. 
Dzięki 36 drewnianym płytkom i 6 dwustronnym kartom z cieniami maluch rozwija spostrzegawczość, koncentrację oraz logiczne myślenie.
Zabawa polega na dopasowywaniu obrazków do ich cieni – prosta zasada, która daje mnóstwo satysfakcji! Dziecko nie tylko ćwiczy pamięć wzrokową i koordynację, ale też poznaje zwierzęta morskie, lądowe, dinozaury oraz owoce, które są głównymi motywami gry. 
Pomysłowy Skrzat to seria zabawek stworzona po to, by łączyć rozwój z radością. Dzięki prostym zasadom i kolorowym elementom dziecko może ćwiczyć ważne umiejętności poznawcze każdego dnia.
Tematyka: zwierzęta morskie, zwierzęta lądowe, dinozaury, owoce.
wymiary opakowania: 18 x 3.5 x 18 cm
wiek 2+</t></si><si><t>Tablet do rysowania kolorowy
Przekątna ekranu 40 cm
Rysowanie rozwija kreatywność, kształtuje wyobraźnię, uczy wytrwałości i koncentracji oraz umiejętności manualnych.
Zasady użytkowania:
Rysuj za pomocą dołączonego pisaka, użyj przycisku do wyczyszczenia tablicy i rozpocznij nowy rysunek. Do rysowania używaj wyłącznie pisaka dołączonego do zestawu.
Bateria 3V (CR2025) dołączona
Wymiary opakowania: 25.5 x 1 x 33.7 cm
Wiek 4+</t></si><si><t xml:space="preserve">Tablica dwustronna
Jedna strona magnetyczna, druga strona do rysowania pisakiem suchościeralnym.
W zestawie 4 pisaki, gąbka, magnetyczne figury geometryczne w 7 kolorach (146 elem.), literki, cyferki.
Wymiar tablicy: 33 x 28 cm
Wymiary opakowania: 39.5 x 7 x 30 cm
Wiek: 3+ </t></si><si><t>Twoja lalka będzie zawsze modnie i stylowo ubrana. Oprócz sukienki równie ważne są dodatki. _x000D_
Teraz GARDEROBA pełna modnych niespodzianek._x000D_
_x000D_
W szafie znajdują się 2 sukienki, 3 pary butów, 3 torebki, wieszaki._x000D_
_x000D_
Wiek: 3+_x000D_
_x000D_
Wymiary opakowania: 19x7x32 cm</t></si><si><t>Pojazd ciężarowy - koparka
metalowa kabina ciężarówki, pojazd 19x5.5x10 cm
Wymiary opakowania: 26.5x11.5x12.5 cm
Wiek 3+</t></si><si><t>Straż pożarna z drabiną
metalowa kabina ciężarówki, pojazd 19x5.5x10 cm
Wymiary opakowania: 26.5x11.5x12.5 cm
Wiek 3+</t></si><si><t>Pojazd ciężarowy - wywrotka
metalowa kabina ciężarówki, pojazd 19x5.5x10 cm
Wymiary opakowania: 26.5x11.5x12.5 cm
Wiek 3+</t></si><si><t>Lalka piesek buldog francuski 23 cm
Poznaj uroczego pieska buldoga francuskiego, który stanie się najlepszym przyjacielem każdego dziecka!
Lalka w formie białego buldoga ma realistyczne detale, dzięki czemu wygląda jak prawdziwy szczeniak.
Wymiary opakowania: 26 x 17.5 x 25 cm</t></si><si><t>Lalka piesek buldog francuski 23 cm
Poznaj uroczego pieska buldoga francuskiego, który stanie się najlepszym przyjacielem każdego dziecka!
Lalka w formie czarnego buldoga ma realistyczne detale, dzięki czemu wygląda jak prawdziwy szczeniak.
Wymiary opakowania: 26 x 17.5 x 25 cm</t></si><si><t>Niebieski sygnalizator policyjny, lampka ostrzegawcza.
Po włączeniu sygnalizator uruchamia migające, niebieskie światło oraz charakterystyczny sygnał ostrzegawczy.

Wymiary opakoawnia: 11 x 11 x 17 cm
Wymiary produktu: 9.5 x 9.5 x 10.5 cm
Wiek: 3+
Zasilanie: 2 baterie AA (niedołączone)</t></si><si><t>PUZZLE 3D</t></si><si><t>Drewniany książkowy zakątek 3D DIY – latający domek BOOK NOOK
Efekty świetlne, 203 elementy
Wymiary po złożeniu: 19 x 10 x 24 cm
Wymiary opakowania: 21.6 x 5.5 x 29 cm
Wiek 14+</t></si><si><t>Drewniany 3D książkowy zakątek DIY – kawiarnia BOOK NOOK
Efekty świetlne, 216 elementów
Wymiary po złożeniu: 19 x 10 x 25 cm
Wymiary opakowania: 21.6 x 5.5 x 29 cm
Wiek 14+</t></si><si><t>Drewniane kwiatki Lilie w doniczce
85 elementów
Wymiary po złożeniu: 16 x 15 x 22 cm
Wymiary opakowania: 14.7 x 1 x 20 cm
Wiek 14+</t></si><si><t>14+</t></si><si><t>PUZZLE</t></si><si><t>Puzzle 128 elem. Miasteczko; w zestawie ramka w kształcie samochodu, klej i sznurek, po ułożeniu puzzle można powiesić jako obrazek na ścianie
Wymiary po złożeniu: 52 x 38 cm
Wymiary opakowania: 39 x 4.3 x 28 cm
Wiek 5+</t></si><si><t>Puzzle 126 elem. Muzeum; w zestawie ramka w kształcie muzeum, klej i sznurek, po ułożeniu puzzle można powiesić jako obrazek na ścianie
Wymiary po złożeniu: 52 x 38 cm
Wymiary opakowania: 39 x 4.3 x 28 cm
Wiek 5+</t></si><si><t xml:space="preserve">Kreatywne klocki 800 elem.
Zupełnie nowa kolorystyka naszych bestsellerowych klocków konstrukcyjnych.
10 kolorów
Wymiary opakowania: 27.5 x 20 x 12 cm
Wiek 3+ </t></si><si><t>Odkryj wyjątkowy sposób na rozwój kreatywności i sprawności manualnej dziecka! 
Pisakowa malowanka „Zwierzątka” to zestaw, który zachwyci małych artystów i zapewni godziny twórczej, rozwijającej zabawy.
16 obrazków samoprzylepnych w tematyce zwierzątek (21 × 14 cm)
12 kolorów piasku w wygodnych pojemniczkach-dozownikach
pędzelek do precyzyjnej pracy
Wymiary: Obrazek: 21 × 14 cm 
Opakowanie: 26 × 3 × 18 cm
Wiek 3+</t></si><si><t>Manipulowanie igłą, nitką i filcem poprawia sprawność dłoni.
Szycie wymaga skupienia i dokładności, co uczy konsekwencji i wytrwałości. 
Podczas zabawy dziecko ćwiczy chwyt pęsetowy, precyzję ruchów palców i koordynację ręka – oko oraz uczy się planować kolejne kroki i rozwiązywać proste problemy (np. splątana nitka).
Zszywanie filcowych kawałków to forma twórczej ekspresji, która wzmacnia poczucie sprawczości. Czynność szycia ma również działanie terapeutyczne - rytmiczne ruchy wyciszają i redukują stres dziecka.
Materiały do uszycia bajkowych postaci, które mogę być ozdobą plecaka.
6 ozdób do przygotowania
Wymiary opakowania: 25 x 5.3 x 21 cm
Wiek 5+</t></si><si><t>Kolorowe zwierzaki do sortowania i liczenia
Zestaw edukacyjny dla maluchów, które uczą się przez zabawę. W skład zestawu wchodzą kolorowe figurki w kształcie sympatycznych zwierzątek, kubeczki do sortowania i pęseta. Zabawka rozwija umiejętności matematyczne, koncentrację i koordynację oko-ręka. Idealny do domu, przedszkola lub terapii. 
Wymiary opakowania: 22 x 7 x 17 cm
Wiek 4+</t></si><si><t>Zestaw do karaoke GRUSZKA – głośnik i mikrofon Bluetooth to nowoczesne centrum muzycznej zabawy dla całej rodziny! 
Dzięki mocy głośnika 10W i maksymalnej głośności ponad 115 dB ten kompaktowy sprzęt zapewnia doskonałe brzmienie, które wypełni każdy pokój energią i rytmem.
Urządzenie wyposażone jest w różne tryby świateł LED, które pulsują w czasie grania muzyki, tworząc klimat jak na prawdziwym koncercie. 
Głośnik łączy się bezprzewodowo przez Bluetooth, obsługuje też wejścia AUX oraz na karty MicroSD TF, co pozwala odtwarzać ulubione utwory z wielu źródeł. 
Wbudowana bateria 1800 mAh umożliwia wiele godzin nieprzerwanej zabawy, a mikrofon o czystym brzmieniu sprawi, że każde wystąpienie zabrzmi jak profesjonalne karaoke show!
Wymiary opakowania: 18.5 x 12.5 x 20 cm
Zasilanie: akumulator 1800 mAh  (ładowanie USB-C)
Moc głośnika: 10W / 4 Ohm
Maksymalna głośność: &gt;115 dB
Wiek 3+</t></si><si><t>Klocki Małych Geniuszy - Śnieżynki to zestaw aż 280 kolorowych elementów, który pozwala dziecku swobodnie budować, eksperymentować i tworzyć przestrzenne konstrukcje bez ograniczeń.
Nietypowy kształt „śnieżynek” sprawia, że elementy można łączyć w wielu kierunkach, co daje niemal nieograniczone możliwości zabawy – od prostych form po rozbudowane budowle.
Zabawa klockami wspiera rozwój wyobraźni przestrzennej, logicznego myślenia oraz zdolności manualnych. Dziecko uczy się planowania, cierpliwości i łączenia elementów w spójną całość, jednocześnie ćwicząc koordynację ręka–oko.
Wymiar opakowania: 30,5 × 6,5 × 22,5 cm
Wymiary pojedynczego elementu: 4,3 × 4,3 cm
Minimalny wiek dziecka: 3 lata
Ilość elementów: 280</t></si><si><t>Klocki Małych Geniuszy - Patyki to bogaty zestaw aż 420 kolorowych elementów, który daje dzieciom niemal nieograniczone możliwości konstruowania. Prosta forma patyków pozwala na swobodne łączenie i tworzenie rozmaitych budowli, figur oraz przestrzennych konstrukcji – od prostych kształtów po bardziej złożone projekty.
Podczas zabawy dziecko naturalnie rozwija zdolności manualne, koordynację ręka–oko oraz wyobraźnię przestrzenną. Łączenie elementów uczy planowania, logicznego myślenia i cierpliwości, a także wspiera koncentrację.
Duża liczba klocków zachęca do długiej, angażującej zabawy – zarówno samodzielnej, jak i wspólnej z rodzeństwem czy rodzicami.
Wielokolorowe klocki dodatkowo pobudzają kreatywność i ułatwiają naukę rozróżniania barw.
Wymiar opakowania: 30,5 × 6,5 × 22,5 cm
Ilość elementów: 420
Minimalny wiek dziecka: 3 lata</t></si><si><t>Klocki Małych Geniuszy - Geometryczne Szczotki to zestaw 40 kolorowych elementów, który pozwala dzieciom tworzyć różnorodne konstrukcje w prosty i intuicyjny sposób.
Charakterystyczna forma „szczotek” umożliwia łatwe łączenie klocków, zachęcając do swobodnej zabawy i eksperymentowania z kształtami.
Podczas zabawy dziecko rozwija zdolności manualne, koordynację ręka–oko oraz wyobraźnię przestrzenną. Łączenie elementów wspiera logiczne myślenie, uczy planowania i rozwiązywania prostych problemów, a także wzmacnia koncentrację i cierpliwość.
Klocki sprawdzą się zarówno podczas samodzielnej zabawy, jak i wspólnego budowania z rodzeństwem lub rodzicami.
Wymiar opakowania: 30,5 × 6,5 × 22,5 cm
Ilość elementów: 40
Minimalny wiek dziecka: 3 lata</t></si><si><t>Klocki Małych Geniuszy - Złączki to zestaw 88 kolorowych elementów, który zachęca dziecko do samodzielnego tworzenia i eksperymentowania. Prosta forma klocków oraz możliwość swobodnego łączenia sprawiają, że dziecko szybko angażuje się w zabawę, budując własne konstrukcje i testując nowe pomysły bez narzuconych schematów.
Zabawa klockami wspiera rozwój zdolności manualnych, koordynacji ręka–oko oraz logicznego myślenia. Dziecko uczy się planowania, dopasowywania elementów i cierpliwego dążenia do celu, jednocześnie ćwicząc koncentrację i precyzję ruchów. To wartościowa forma aktywności, która łączy przyjemność z rozwojem.
Zestaw sprawdzi się zarówno do krótkiej zabawy, jak i dłuższych sesji budowania.
Wymiar opakowania: 30,5 × 6,5 × 22,5 cm
Minimalny wiek dziecka: 3 lata
Ilość elementów: 88</t></si><si><t>Pilot do telewizora KOALA to idealna zabawka dla malucha od 6 miesiąca życia, która łączy zabawę z nauką. Zintegrowane efekty świetlne i dźwiękowe przyciągają uwagę dziecka, a silikonowa osłonka zapewnia bezpieczeństwo i łatwość utrzymania w czystości (można ją myć).
Pilot ma przyjemne dźwięki - przełączania programów oraz pomaga w nauce cyferek aż w trzech językach: angielskim, francuskim i hiszpańskim.
Zabawa tym interaktywnym pilotem rozwija zmysły dziecka – dotyk, wzrok i słuch, wspierając jego integrację sensoryczną.
Wymiary opakowania: 9.5 x 3.5 x 18 cm
Zasilanie: 2 x AAA (brak w zestawie)
Minimalny wiek dziecka: 6 miesięcy</t></si><si><t>Pilot do telewizora ŻYRAFA to idealna zabawka dla malucha od 6 miesiąca życia, która łączy zabawę z nauką. Zintegrowane efekty świetlne i dźwiękowe przyciągają uwagę dziecka, a silikonowa osłonka zapewnia bezpieczeństwo i łatwość utrzymania w czystości (można ją myć).
Pilot ma przyjemne dźwięki - przełączania programów oraz pomaga w nauce cyferek aż w trzech językach: angielskim, francuskim i hiszpańskim.
Zabawa tym interaktywnym pilotem rozwija zmysły dziecka – dotyk, wzrok i słuch, wspierając jego integrację sensoryczną.
Wymiary opakowania: 9.5 x 3.5 x 18 cm
Zasilanie: 2 x AAA (brak w zestawie)
Minimalny wiek dziecka: 6 miesięcy</t></si><si><t>Pozwól swojemu dziecku rozwijać kreatywność i wyobraźnię dzięki zestawowi Klocków Małych Geniuszy. 
Ten kolorowy zestaw zawiera 160 klocków w różnych kształtach, które można łączyć, tworząc niepowtarzalne konstrukcje. 
Wykonane z trwałego tworzywa, klocki są idealne dla dzieci od 3 roku życia i rozwijają zdolności manualne, koncentrację oraz wyobraźnię przestrzenną.
W zestawie znajdują się elementy dostępne w ośmiu różnych kolorach, co czyni zabawę jeszcze bardziej atrakcyjną. 
Zestaw oferuje nieograniczone możliwości budowania i jest świetnym narzędziem edukacyjnym wspomagającym rozwój logicznego myślenia.
Wymiary pojedynczego elementu: 3.6 cm x 3.6 cm
Wymiary opakowania: 30.5 x 6.5 x 22 cm
Ilość elementów: 160</t></si><si><t>Książeczka z naklejkami wielorazowego użytku.
W zestawie rozkładana książeczka (69x30 cm) oraz 31 naklejek (zwierzęta i zabytki świata).
Wymiary opakowania: 23 x 1 x 30 cm
Wiek 3+</t></si><si><t>Przykręcanie śrubek to świetne ćwiczenie precyzji, chwytu pisarskiego i koordynacji wzrokowo-ruchowej. Zabawka wspiera rozwój grafomotoryki i przygotowuje do nauki pisania. Idealna dla dzieci w wieku przedszkolnym.

Zestaw zawiera: plastikową podkładkę, woreczek na elementy, 8 plansz, 116 śrubek i kształtów, książeczkę z pomysłami.
Wiek: 3+
Wymiary opakowania: 26.5 × 7 × 25 cm</t></si><si><t>Zestaw zawiera 224 elementy - sześć kształtów w siedmiu kolorach.
Oprócz klocków zestaw zawiera książeczkę z przykładami do budowania konstrukcji, 12 kart z zadaniami oraz mazak suchościeralny.

wymiary opakowania: 39x7x26.5 cm
wiek: 3+</t></si><si><t>Ten wyjątkowy zestaw, składający się z 310 elementów, jest idealnym narzędziem do rozwijania kreatywności, umiejętności inżynierskich dziecka. 
Klocki konstrukcyjne zostały zaprojektowane z myślą o małych budowniczych. Każdy element jest łatwy do łączenia, co pozwala na tworzenie stabilnych i wytrzymałych konstrukcji. Zestaw umożliwia budowanie różnorodnych form i struktur, co stymuluje wyobraźnię przestrzenną i rozwija zdolności manualne.
Wymiary opakowania: 13.5 x 7.5 x 18.5 cm
Ilość może się różnić +/- 5%
Wiek: 3+ lat</t></si><si><t>Fantastyczne, unikatowe  klocki rozwijające wyobraźnię oraz postrzeganie przestrzenne dziecka.

Aż 498 elementów w 10 kolorach pozwala stworzyć fantastyczne figury takich jak krokodyl, pianio, statek czy czołg.
Zabawka rozwija dziecięcą kreatywność, a intensywne kolory klocków zachęcają do tworzenia coraz to trudniejszych konstrukcji.
498 elementów, 10 kolorów

wymiary opakowania: 26.5 x 19 x 11 cm
Wiek 3+</t></si><si><t>Piankowa wyklejanka to pomysł na super zabawę.
Podczas zabawy dziecko ćwiczy motorykę małej rączki i paluszków a także cierpliwość i precyzyjność oraz koordynację oko-ręka.
W zestawie są 4 obrazki, na które w odpowienie miejsca należy nakleić piankowe elementy w kształcie kółka, kwadratu czy trójkąta, aby stworzyć piękne dzieło.
Do wyboru LOKOMOTYWA, STATEK, AUTO, SAMOLOT
Zestaw zawiera: 4 obrazki, 6 arkuszy z naklejkami w kształcie trójkąta, kółka i kwadratu
wymiary opakowania: 22 x 4 x 22 cm
Wiek 3+</t></si><si><t xml:space="preserve">Puzzle magnetyczne Ciało człowieka 108 elem. To puzzle które zapoznają dziecko z budową człowieka. W zestawie 6 obrazków odwzorowujących kolejno: ciało, szkielet, mięśnie układ nerwowy, organy, układ krwionośny

Wymiary opakowania: 12 x 6 x 21 cm
Wiek 4+ </t></si><si><t>Szybka kolejka
Wagony łączone na magnez, w momencie podłączenia wagoników włączają się światła
4 dźwięki - jazdy pociągu, alarmowy, dźwięk zatrzymynia, sygnał ciągły, 
otwierane drzwi
Wymiary kolejki 57 x 5.5 x 7 cm
Wymiary opakowania: 59 x 10 x 17 cm
Zasilanie: 6xAG13 (dołączone)
Wiek 3+</t></si><si><t>Komplet zawiera: miecz, zbroję, tarczę oraz hełm.

Dzięki tej zbroi dziecko może poczuć się jak prawdziwy bohater średniowiecznych opowieści, ucząc się przy tym kreatywnej zabawy i rozwijać umiejętności współpracy.

Wymiary opakowania: 52 x 38 x 6 cm</t></si><si><t>Zestaw treningowy do tenisa
W zestawie znajdują się: dwie rakietki, stabilna podstawka z możliwością dociążenia wodą, poręczny uchwyt do przenoszenia oraz wyżłobienie na piłeczkę. 
Do kompletu dołączona jest również piłeczka na sznurku, którą należy przymocować do podstawki.

Wymiary opakowania: 39 x 8 x 25 cm
Wymiary rakiety: 21 x 39 cm; sznurek 30 cm z piłeczką o średnicy 6 cm
Wiek 3+</t></si><si><r><t xml:space="preserve">Wieża składa się z 10 kartonowych sześcianów, które należy ułożyć od największego do najmniejszego. 
Kartoniki dają kilka możliwości do kreatywnej zabawy:
nauka liczenia 1-10 razem z liczbami stworzonymi ze zwierzątek
nauka liczenia 1-10 poprzez obrazki z odpowiednią ilością elementów
możliwość sprawdzania wzrostu dziecka z miarką umieszczoną na drzewie
możliwość odkrywania historii rudej pandy Monrozzi, którą przez sny prowadzi słodka owieczka
możliwość nauki figur oraz ich kolorów
</t></r><r><rPr><b/><sz val="11"/><color indexed="8"/><rFont val="Calibri"/><family val="2"/><charset val="238"/></rPr><t>Całkowita wysokość wieży: 111 cm</t></r><r><rPr><sz val="11"/><color theme="1"/><rFont val="Calibri"/><family val="2"/><charset val="238"/><scheme val="minor"/></rPr><t xml:space="preserve">
Wymiary opakowania: 16.5 x 16.5 x 17 cm
Wiek 18m+</t></r></si><si><r><t xml:space="preserve">Wieża pudełkowa dla maluchów Szkolna przygoda
10 elementów, każda strona pudełka przedstawia coś innego, historyjka, nauka cyferek, owoce
</t></r><r><rPr><b/><sz val="11"/><color indexed="8"/><rFont val="Calibri"/><family val="2"/><charset val="238"/></rPr><t>Wysokość wieży 100 cm</t></r><r><rPr><sz val="11"/><color theme="1"/><rFont val="Calibri"/><family val="2"/><charset val="238"/><scheme val="minor"/></rPr><t xml:space="preserve">
Wymiary opakowania: 14 x 14 x 14 cm
Wiek 18m+</t></r></si><si><t>Zdalnie sterowana koparka to idealna zabawka dla dzieci, które kochają budować i odkrywać. Wyposażona w zdalne sterowanie obraca się o 360 stopni, co pozwala na pełną kontrolę. 
Koparka jeździ w lewo, prawo, do przodu i do tyłu, a jej łyżka jest w pełni sterowana z pilota. Dodatkowe efekty dźwiękowe i świetlne dodają zabawie realizmu, a realistyczny wygląd koparki sprawia, że dziecko poczuje się jak prawdziwy operator.
Wymiary produktu: 17 x 12 x 28 cm
Wymiary opakowania: 40 x 14  x 24 cm
Efekty: dźwiękowe i świetlne, ruchowe
Wiek 3+</t></si><si><t>Zestaw zawiera tablicę do sortowania oraz 18 drewnianych kart ze wzorami._x000D_
Kółeczka  występują w 4 kolorach: czerwonym, niebieskim, żółtym i zielonym. _x000D_
Sortowanie jest doskonałą zabawą, która kształci umiejętności używania podstawowych pojęć co daje dzieciom narzędzia do sterowania myślami i uświadamia im, jak należy porządkować informacje. _x000D_
Daje wiele możliwości dla rozwoju koncentracji oraz zdolności manualnych jednocześnie ucząc rozróżniania kolorów i sprawiając wiele radości._x000D_
wiek 3+_x000D_
wymiary opakowania: 29.5 x 5.5 x 19 cm</t></si><si><t>Kolorowe hantle dla dzieci z możliwością regulacji wagi – aktywna zabawa w domu i ogrodzie!
Te kolorowe hantle to fantastyczna propozycja dla aktywnych dzieci, które lubią ruch i chętnie biorą przykład z dorosłych.
Każdy element hantli można napełnić wodą, co pozwala na łatwe i bezpieczne dostosowanie ciężaru do wieku i siły dziecka. 
Maksymalna waga hantli to aż 3 kg!
Kolorowe obciążniki i ich pojemności:
Pomarańczowy – 700 ml
Niebieski – 400 ml
Żółty – 250 ml
Zielony – 150 ml
Całkowita długość hantli: 40 cm  Wiek 3+</t></si><si><t>Kolorowa sztanga dla dzieci z możliwością regulacji wagi – aktywna zabawa i sportowe emocje!
Ta kolorowa sztanga to świetna propozycja dla dzieci, które lubią ruch, sport i aktywne zabawy. 
Dzięki możliwości napełniania obciążeń wodą, można łatwo dopasować wagę sztangi do możliwości dziecka. 
Maksymalna waga po napełnieniu to aż 3 kg!
Kolorowe obciążniki i ich pojemności:
Pomarańczowy – 700 ml
Niebieski – 400 ml
Żółty – 250 ml
Zielony – 150 ml
Całkowita długość sztangi: 75 cm

Wiek 3+</t></si><si><t>Genialny Dzieciak – Poznajemy świat to interaktywna książeczka, która zamienia naukę w fascynującą zabawę!
Ponad 420 nagrań, quizy, dźwięki i polecenia pomagają dziecku poznawać i nazywać otaczający świat, odnajdywać elementy na stronach oraz rozwijać słownictwo i koncentrację. Maluch odkryje zwierzęta, kolory, liczby, części ciała, jedzenie, miasto i pory roku, a także posłucha wierszy Juliana Tuwima („Abecadło”, „Okulary”, „Idzie Grześ”, „Dyzio Marzyciel”).
To idealne połączenie nauki, ruchu i samodzielnego odkrywania – w duchu serii Genialny Dzieciak 💙

regulacja głośności
włącznik on/off
zasilanie: 3×AAA (brak w zestawie)
wymiary opakowania: 25.5 x 3 x 30 cm
wiek 3+</t></si><si><t>Realistyczna lalka o wysokości 56 cm wykonana z miękkiego tworzywa imitującego skórę dziecka to idealna zabawka dla każdego malucha. 
Każdy szczegół został zaprojektowany z myślą o autentyczności - zmarszczki nadają jej naturalny wygląd.
Lalka ubrana jest w piękne dziecięce ubrania oraz posiada pieluszkę do przebrania, co pozwala na rozwijanie umiejętności opieki nad niemowlakiem. 
Ponadto w zestawie znajduje się pluszowa żyrafa - ulubiona maskotka bobasa oraz smoczek.
Cechy produktu:
Wysokość lalki: 56 cm
Materiał: Miękkie tworzywo imitujące skórę dziecka
Waga lalki: około 2 kg
Wymiary opakowania: 20 x 12 x 57 cm</t></si><si><t>SKACZĄCY KRÓLICZEK
Interaktywny króliczek na pewno sprawi mnóstwo radości niejednemu dziecku, które marzy o własnym prawdziwym zwierzątku. 
Zabawka w całości jest pluszowa w brązowym kolorze z białymi uszkami. Króliczek kica do przodu wydając królicze odgłosy, rusza uroczo uszkami co sprawia, że przypomina prawdziwe zwierzątko.
wymiary opakowania: 13 x 18 x 18.5 cm
wymiary zajączka: 15 x 10 x 18 cm
zasilanie: 2xAA (nie są dołączone do zestawu)
KOLOR BRĄZOWY</t></si><si><t>Zestaw składa się z 80 elementów w 8 różnych kolorach, które można łączyć na wiele różnych sposobów, co pozwala na kreatywną zabawę oraz rozwijanie wyobraźni przestrzennej.

Wymiary pojedynczego elementu: 4,3 cm x 4,4 cm
Wymiary opakowania: 30,5 x 6,5 x 22 cm
Minimalny wiek dziecka: 3 lata
Ilość elementów: 80</t></si><si><t xml:space="preserve">Gitara (60 cm) z 4 nylonowymi strunami, wykonana z plastiku z kolorowym nadrukiem (motyw zwierząt afrykańskich)._x000D_
_x000D_
wymiary opakowania: 20.5 x 7 x 60 cm_x000D_
_x000D_
Wiek: 3+_x000D_
_x000D_
</t></si><si><t>Klocki Małych Geniuszy RoboGiant – 49 elementów

Wymiary opakowania: 33 x 8 x 22 cm
Ilość elementów: 49
Minimalny wiek dziecka: od 2 roku życia
Wymiar klocka: 3 x 2 cm</t></si><si><t>Klocki Małych Geniuszy RoboGiant MAXi – 93 elementów

Wymiary opakowania: 37 x 9 x 29 cm
Ilość elementów: 93
Minimalny wiek dziecka: od 2 roku życia
Wymiar klocka: 3 x 2 cm</t></si><si><t>Drewniany 3D książkowy zakątek DIY – Księgarnia BOOK NOOK
Efekty świetlne, 223 elementy
Wymiary po złożeniu: 18.7 x 10 x 23 cm
Wymiary opakowania: 21.6 x 5.5 x 29 cm
Wiek 14+</t></si><si><t>Drewniany 3D książkowy zakątek DIY – magiczny domek BOOK NOOK
Efekty świetlne, 167 elementów
Wymiary po złożeniu: 18.6 x 10 x 25.2 cm
Wymiary opakowania: 21.6 x 5.5 x 29 cm
Wiek 14+</t></si><si><t>Piłkarzyki Flipper to dynamiczna gra zręcznościowa dla dwóch osób, pełna emocji i sportowej rywalizacji. Gracze poruszają flipperami za pomocą przycisków, starając się odbijać piłeczkę i zdobywać punkty. Liczy się refleks, precyzja i szybka reakcja! W zestawie znajduje się licznik punktów oraz dwie piłeczki, dzięki czemu rozgrywka może trwać bez przerwy. Idealna zabawa dla dzieci od 4 roku życia i dorosłych, którzy lubią aktywną rozrywkę i odrobinę rywalizacji.
Wymiary planszy: 55 × 31 cm
Wymiary opakowania: 30.5 x 9 x 32 cm</t></si><si><t>Lalka małpka - szympans 32 cmLalka małpka - szympans 32 cm - to zabawka, która od razu podbije serce każdego dziecka. Jej realistyczny wygląd i przyjazne kolory sprawiają, że idealnie nadaje się do przytulania, opieki i kreatywnej zabawy w dom.
Wymiary opakowania: 21 x 10.5 x 37 cm
Wiek: 3+</t></si><si><t>Zestaw zawiera 120 elementów, w tym 8 kół dzięki którym można skonstruować różne pojazdy.

wymiary opakowania: 18.5x13.5x13.5 cm
wiek: 3+</t></si><si><t>OFERTA CZERWIEC 2026</t></si><si><t>Miarka wzrostu, pakowana w kolorowe pudełko
W zestawie: mata o wymiarach 35.5 x 127 cm; 6 piłeczek z rzepami, 6 naklejek + 4 rzepy do oznaczania wzrostu; 2 haczyki do powieszenia miarki
materiał + plastik 
Wymiary opakowania: 12.2 x 12.2 x 36.5 cm
Wiek: 3+</t></si><si><t>Zestaw kreatywny – DINOZAURY
Możliwość stworzenia kolorowych dinozaurów, które potem mogą być ozdobą plecaka, piórnika czy biżuterią. W zestawie 6 kolorów żelów, formy, koraliki
Wymiary opakowania: 24.5 x 3.5 x 23 cm
Wiek 3+</t></si><si><t>Zestaw kreatywny – KSIĘŻNICZKI
Możliwość stworzenia kolorowych księżniczek i jednorożców, które potem mogą być ozdobą plecaka, piórnika czy biżuterią. W zestawie 6 kolorów żelów, formy, koraliki
Wymiary opakowania: 24.5 x 3.5 x 23 cm
Wiek 3+</t></si><si><t>Kolorowanki do malowania piaskiem - zestaw ze zwierzątkami i pojazdami_x000D_
_x000D_
Zestaw zawiera: 8 dużych kart (26.5x19 cm), 16 mniejszych kartek (13x19 cm), 12 tubek z kolorowym, błyszczączym piaskiem, lejek, pędzelek oraz plastikowy patyczek._x000D_
(Na kartach znajduje się klej, do którego przykleja się kolorowy piasek)_x000D_
_x000D_
Wymiary opakowania: 33 x 5.5 x 25 cm_x000D_
_x000D_
Wiek 3+</t></si><si><t>Książeczka do samodzielnego złożenia. Książeczka  wielokokrotnego  wykorzystania. 
Strony kolorujemy pisaczkiem napełnionym wodą. Obrazek po zestknięciu z wodą nabiera barw. 
Po wyschnięciu ponownie strona jest do użytku.
Zestaw zawiera 4 karty. 
Wzór - pojazdy.

Wiek: 3+

Wymiary opakowania: 23x4x27 cm</t></si><si><t>Książeczka do samodzielnego złożenia. Książeczka wilekokrotnego wykorzystania. 
Strony kolorujemy pisaczkiem napełnionym wodą. Obrazek po zestknięciu z wodą nabiera barw. 
Po wyschnięciu ponownie strona jest do użytku.
Książeczka posiada 4 karty.
Wzór - ZOO
Wiek: 3+

Wymiary opakowania: 23x4x27cm</t></si><si><t>Książeczka do samodzielnego złożenia. Książeczka wielokokrotnego wykorzystania. 
Strony kolorujemy pisaczkiem napełnionym wodą. Obrazek po zestknięciu z wodą nabiera barw. 
Po wyschnięciu ponownie strona jest do użytku.
4 karty
Wzór - wakacje
Wiek: 3+

Wymiary opakowania: 23x4x27cm</t></si><si><t>Ta wyjątkowa mata piankowa zapewni dziecku komfort podczas zabawy oraz nauki raczkowania!

Mata piankowa to 16 puzzli o wymiarze 30 x 1 x 30 cm, które można układać w dowolnej konfiguracji oraz 20 rantów.

doskonale izoluje od podłoża
jest antypoślizgowa
jest łatwa w składaniu i rozkładaniu
jest łatwa w utrzymaniu czystości
Wymiary opakowania: 30 x 25 x 30 cm
Wiek 0m+</t></si><si><t>ZABAWKI DO KĄPIELI</t></si><si><t>Zabawka nakręcana na kluczyk._x000D_
_x000D_
Wiek: 12m+_x000D_
_x000D_
Wymiary opakowania: 14x5x20 cm</t></si><si><t>ŚLIMAK - WAŃKA WSTAŃKA_x000D_
Idealna zabawka dla malucha leżącego na brzuszku i dla maluszków, które zaczynają raczkować. _x000D_
Doskonale stymuluje i rozwija koordynację ruchowo-wzrokowo-słuchową._x000D_
_x000D_
Wiek: &gt;6miesięcy_x000D_
_x000D_
Wymiary opakowania: 15x8x14 cm</t></si><si><t>Zabawka posiada trzy rodzaje dźwięków:- 5 głosów zwierząt- 5 melodii usypiających- 5 muzyczek_x000D_
Możliwość ściszania lub zgłaśniania dźwięków_x000D_
Efekty świetlne - świecące policzki_x000D_
Wymagane baterie - 3xAAA (niedołączone)._x000D_
Wymiary opakowania: 15 x 7.5 x 19.5 cm_x000D_
Wiek 12m+</t></si><si><t>Kolorowy zajączek do przytulania - 36 cm.

wymiary opakowania: 21x11x46 cm
wiek: 0+</t></si><si><t>Kolorowy słonik do przytulania - 36 cm.

wymiary opakowania: 21x11x46 cm
wiek: 0+</t></si><si><t>Delikatne wyciszające melodie i dźwięki muzyki. Dodatkowo plecki owieczki mienią się kolorowymi światłami, a gdy w pokoju będzie ciemno wypełni się on kolorowo migoczącymi gwiazdkami.
Dziecko może przytulać owieczkę, ślinić, gryźć, ponieważ nie boi się ona prania. Można wyjąć z niej moduł z melodyjkami i wyprać materiał.
Owca spełnia funkcje miękkiej przytulanki, przyjemnego usypiacza oraz lampki nocnej.
Długość - 36 cm
Wymagane baterie - 3xAAA (niedołączone).
Wymiary opakowania:  37.5 x 22.5 x 17.5 cm
Wiek 0+</t></si><si><t>Delikatne wyciszające melodie i dźwięki muzyki. Dodatkowo plecki zebry mienią się kolorowymi światłami, a gdy w pokoju będzie ciemno wypełni się on kolorowo migoczącymi gwiazdkami._x000D_
_x000D_
Dziecko może przytulać zebrę, ślinić, gryźć, ponieważ nie boi się ona prania. Można wyjąć z niej moduł z melodyjkami i wyprać materiał._x000D_
_x000D_
Zebra spełnia funkcje miękkiej przytulanki, przyjemnego usypiacza oraz lampki nocnej._x000D_
_x000D_
Długość - 36 cm_x000D_
_x000D_
Wymagane baterie - 3xAAA (niedołączone)._x000D_
_x000D_
Wymiary opakowania:  37.5 x 22.5 x 17.5 cm_x000D_
Wiek 0+</t></si><si><t>Delikatne wyciszające melodie lub dźwięki szumiące przypominające szum fal.
Dodatkowo brzuszek małpki mieni się kolorowymi światłami, a gdy w pokoju będzie ciemno wypełni się on kolorowo migoczącymi gwiazdkami. 
Dziecko może przytulać maskotkę, ślinić, gryźć, ponieważ nie boi się ona prania. Można wyjąć z niej moduł z melodyjkami i wyprać materiał.
Małpka spełnia funkcje miękkiej przytulanki, przyjemnego usypiacza oraz lampki nocnej.
Możliwość ustawienia zabawki na działanie przez 30 minut. Dzięki temu oszczędzamy baterię, gdyż zabawka nie działa przez całą noc.

Wysokość małpki: ok. 33 cm
Wymiary opakowania: 22 x 19 x 30 cm
Zasilanie – 3 x AAA (niedołączone)
Wiek 0+</t></si><si><t>Zabawka zapewni ciekawą i wciągającą rozrywkę dla maluchów._x000D_
Dinozaur ze względu na swoją cechy jest przeznaczone dla dzieci od 18-ego miesiąca życia, co jest niebywałym atutem w odkrywaniu przez najmłodszych świata dinozaurów._x000D_
Zwierzak działający na wolne koło._x000D_
Wymiary dinozaura: 11 x 6.5 x 9 cm _x000D_
Pakowany w display po 8 sztuk._x000D_
Wymiary display'a: 32.5 x 23 x 8.5 cm_x000D_
Wiek 18m+</t></si><si><t>Plastikowa betoniarka.

Wymiary opakowania: 25,5 x 14 x 17 cm
Wiek 3+</t></si><si><t>Plastikowa wywrotka.

Wymiary opakowania: 25,5 x 14 x 17 cm
Wiek 3+</t></si><si><t>Już teraz twoje dziecko może poczuć się jak prawdziwy kucharz! Ten zestaw idealnie wpasuje się jako dodatkowy element kuchni małego miłośnika gotowania. 
Produkt z pewnością zapewni dziecku wiele godzin cudownej zabawy przy okazji rozwijając wyobraźnie i kreatywne myślenie.
W zestawie znajduje się: kuchenka, 2 garnki z przykrywkami, 2 kubki, sitko, obieraczka, tarka, jajko 
Wymiary opakowania:  32.5 x 8 x 33 cm
Wiek 3+</t></si><si><t>Zestaw łazienkowy z deską do prasowania, koszem na pranie, żelazkiem i innymi drobnymi akcesoriami łazienkowymi._x000D_
Wymiary opakowania: 15.5 x 8 x 36 cm_x000D_
Wiek 3+</t></si><si><t>Żelazko z efektem pary, to niebanalna propozycja do codziennej zabawy. Należy jedynie włożyć baterię, wlać niewielką ilość wody w wyznaczone miejsce i uruchomić. Magia dzieje się sama. Dziecko może bezpiecznie między innymi prać ubranka swoim lalkom. Ponadto dziecko uczy się podstawowych umiejętności i rozwija swoje zdolności manualne._x000D_
Wymagane baterie - 3xAA (niedołączone)_x000D_
Wymiary opakowania: 15 x 14 x 23.5 cm_x000D_
Wiek 3+</t></si><si><t>Nasza lalka to nie tylko zabawka, ale także narzędzie wspierające wszechstronny rozwój dziecka, pomagające w budowaniu poczucia bezpieczeństwa, rozwijaniu umiejętności społecznych, emocjonalnych i poznawczych.

Wysokość: 44 cm
Materiał: tkanina
Kolor: Wielokolorowy
Wymiary opakowania (worek): 23 x 10 x 48 cm
Wiek 0+</t></si><si><t>Lalka syrenka to super towarzyszka dziecięcych kąpieli. _x000D_
_x000D_
Żadna kąpiel nie będzie już nudna._x000D_
_x000D_
Syrenka jest nakręcana, położona na wodzie pływa ruszając ogonem (niebieski i pomarańczowy)_x000D_
_x000D_
Wysokość lalki: 18 cm_x000D_
_x000D_
_x000D_
Wymiary opakowania: 23 x 12.5 x 4.2 cm</t></si><si><t>Pływająca lalka, którą nakręca się na plecach. Po nakręceniu i położenu na wodzie lalka będzie pływać.

wymiary opakowania: 9.5x5.3x15.2 cm
wiek: 3+</t></si><si><t xml:space="preserve">Twoja lalka będzie zawsze modnie i stylowo ubrana. Oprócz sukienki równie ważne są dodatki. Dzięki dodatkom lalka i jej młoda stylistka poczują się jak na pokazie mody._x000D_
W zestawie buty, torebki, okulary, biżuteria._x000D_
Wielkość opakowania: 18.5 x 5.5 x 30 cm_x000D_
Wiek: 3+_x000D_
</t></si><si><t>Lekkie składane łóżeczko metalowe dla lalek
To wygodne łóżeczko dla lalek lub pluszowych przyjaciół rozwinie u Twojego dziecka umiejętności opieki i wczuwania się w potrzeby innych. 
Zabawa w odgrywanie ról nauczy kreatywności oraz pobudzi wyobraźnie. 
Lekka konstrukcja i dołączona torba pozwolą na bezproblemowe przenoszenie zabawki i jej przechowywanie.
Wymiary opakowania: 10 x 7 x 47.5 cm

Wiek 3+</t></si><si><t>W zestawie torebka, smarfon, suszarka do włosów, szczotka, lusterko, kolczyki, pierścionki, flakonik._x000D_
Zasilanie: 1xAA (brak w zestawie)_x000D_
_x000D_
Wiek: 3+_x000D_
_x000D_
Wymiary opakowania: 34x6.5x31 cm_x000D_
wiek 3+</t></si><si><t>Suszarka na baterie - w zestawie dwie końcówki: dyfuzor lub wąska.

Wymagane baterie: 2xAA (niedołączone)

wymiary opakowania: 25x7x21.5 cm
wiek: 3+</t></si><si><t>Zestaw fryzjerski składający się z wielu elementów: suszarki, torebki na drobiazgi przyczepianej w pasie, dwóch par nożyczek, grzebienia oraz dwóch spinek._x000D_
Suszarka wymaga baterii: 3xAAA (niedołączone) - dmucha, moża regulować moc podmuchu_x000D_
Wymiary opakowania: 39 x 7 x 26 cm_x000D_
Wiek 3+</t></si><si><t>Komplet biżuterii do włosów._x000D_
_x000D_
W zestawie:_x000D_
- 24 szt. "diamencików" w różnych kształtach_x000D_
- 24 klamry_x000D_
- maszynka do zakładania diamentów na włosach_x000D_
_x000D_
Wiek 5+_x000D_
_x000D_
wymiary opakowania: 26 x 6 x 31  cm</t></si><si><t>ZESTAW DO WPLATANIA KORALIKÓW WE WŁOSY _x000D_
_x000D_
W zestawie :_x000D_
- maszynka do zakładania koralików_x000D_
- pudełeczko z koralikami i zatrzaskami_x000D_
- dwie spinki_x000D_
_x000D_
Wiek: 5+_x000D_
_x000D_
Wymiary opakowania: 26 x 5 x 34 cm</t></si><si><t>Zestaw do zdobienia paznokci z brokatem_x000D_
lakiery 2w1 z pędzelkiem i precyzyjnym pisakiem, brokat, shaker do brokatu, naklejki na paznokcie_x000D_
wymiary opakowania: 46,5 x 5,5 x 27 cm_x000D_
wiek 5+</t></si><si><t>Teraz twoje dziecko we własnym domu może poczuć się jak w prawdziwym salonie kosmetycznym!_x000D_
_x000D_
Intensywne kolory cieni do powiek, różu czy lakierów do paznokci zachęcają, aby jak najczęściej używać zestawu i rozbudzać swoją wyobraźnię, a także ćwiczyć zdolności manualne._x000D_
_x000D_
W zestawie znajdują się:_x000D_
_x000D_
cienie do powiek_x000D_
2 lakiery do paznokci_x000D_
pomadka _x000D_
kosmetyczka_x000D_
pędzelki_x000D_
gumka do włosów_x000D_
błyszczyk_x000D_
róż_x000D_
gąbeczka_x000D_
Wymiary opakowania: 24 x 5 x 8 cm_x000D_
wiek 5+</t></si><si><t>Super zestaw dla małego majsterkowicza, który zawiera najważniejsze zabawkowe narzędzia, które przydają się w codziennych naprawach._x000D_
Zestaw zawiera 19 elementów:_x000D_
gogle_x000D_
zestaw podkładek i śrubek_x000D_
obcęgi_x000D_
klucz nastawny_x000D_
klucz grzechotka_x000D_
śrubokręt_x000D_
piła_x000D_
poziomnica_x000D_
identyfikator_x000D_
Wiek: 3+_x000D_
Wymiary opakowania: 26,5 x14.5x18 cm</t></si><si><t>Zestaw dla małego majsterkowicza, który zawiera najważniejsze zabawkowe narzędzia, które przydają się w codziennych naprawach._x000D_
Zestaw zawiera 10 elementów:_x000D_
młotek_x000D_
klucz francuski_x000D_
klucz nastawny_x000D_
ścisk stolarski_x000D_
śrubki_x000D_
wymiary opakowania: 25 x 6,5 x 27 cm_x000D_
wiek 3+</t></si><si><t xml:space="preserve">Super zestaw dla małego majsterkowicza, który zawiera najważniejsze zabawkowe narzędzia, które przydają się w codziennych naprawach._x000D_
Zestaw zawiera 13 elementów:_x000D_
młotek lub klucz francuski (w zależności od wybranego wariantu)_x000D_
piła_x000D_
suwmiarka_x000D_
klucz nastawny_x000D_
zestaw podkładek i śrubek_x000D_
2 deseczki_x000D_
Wymiary opakowania: 20 x 4 x 31 cm_x000D_
Wiek 3+_x000D_
_x000D_
</t></si><si><t>Sygnalizacja świetlna to nieodzowny element, który można dodać na swoją makietę lub na mini mapę miasta._x000D_
Może też posłużyć do ozdoby pokoju fana motoryzacji._x000D_
Znak wysokość 15.5 cm_x000D_
Zasilanie: 2xAG13 (dołączone)_x000D_
Display 12 sztuk, 2 wzory znaków drogowych - światła, fotoradar._x000D_
Znak o wymiarach wys.15.5 cm x 5,5x5,5 _x000D_
Zaisilanie: 2xAG13 (dołączone)_x000D_
Wiek: 3+_x000D_
Wymiary opakowania: 26x20x17 cm</t></si><si><t>Dinozaur 23x15 cm_x000D_
Świecące oczy, odgłos ryku dinozaura, ruchoma żuchwa, efekty uruchamiana poprzez poruszanie łapą_x000D_
Zasilanie 3xAG13 (dołączone)_x000D_
_x000D_
Wiek: 3+_x000D_
_x000D_
Wymiary opakowania: 26x9,5x26 cm</t></si><si><t>Dinozaur 23x17 cm_x000D_
Świecące oczy, odgłos ryku dinozaura, ruchoma żuchwa, efekty uruchamiana poprzez poruszanie łapą_x000D_
Zasilanie 3xAG13 (dołączone)_x000D_
_x000D_
Wiek: 3+_x000D_
_x000D_
Wymiary opakowania: 26x9x29 cm</t></si><si><t>Robot na baterie z muzyką i światłem. _x000D_
Chodzi i strzela._x000D_
Wymagane baterie - 3xAA (niedołączone)._x000D_
Wymiary opakowania: 20 x 11.5 x 35 cm_x000D_
Wiek 3+</t></si><si><t>Ten interaktywny robot chodzi, wydaje dźwięki, świeci w różnych kolorach, a dodatkowo potrafi strzelać strzałkami! Wszystkie te elementy dostarczą Twojemu dziecku bodźce, które wpływają na jego zmysły: wzroku, słuchu oraz dotyku._x000D_
Dodatkowym atutem tego produktu jest projektor, który pokazuje hologram (dwóch astronautów w kosmosie) - najlepiej widoczny po zgaszeniu światła._x000D_
Twoje dziecko będzie rozwijać się w najbardziej przyjemny sposób - poprzez zabawę!_x000D_
Produkt wydaje dźwięki wystrzałów i wybuchów, posiada kolorowe światełka , chodzi do przodu, porusza rękoma i nogami oraz strzela strzałkami po naciśnięciu przycisku._x000D_
W zestawie znajdują się: robot oraz 3 strzałki_x000D_
Wysokość robota: 24 cm_x000D_
Wymagane baterie - 3xAA (niedołączone)_x000D_
Wymiary opakowania: 21.5 x 12 x 27.8 cm_x000D_
Wiek 3+</t></si><si><t>Skala 1:16, auto 22 cm_x000D_
Pełne sterowanie radiem, otwierane drzwi_x000D_
Zasilanie: auto bateria 4.8V z ładowarką, pilot 2xAA (brak w zestawie)_x000D_
_x000D_
Wiek: 3+_x000D_
_x000D_
Wymiary opakowania: 31x15x12 cm</t></si><si><t>ZABAWKI OUTDOOR</t></si><si><t>Namiot z motywem jednorożca
wymiary po rozłożeniu: 122 x 122 x 78 cm
Wymiary opakowania: 38 x 8 x 16 cm
Wiek 3+</t></si><si><t>Namiot z motywem kosmosu
wymiary po rozłożeniu: 122 x 122 x 78 cm
Wymiary opakowania: 38 x 8 x 16 cm
Wiek 3+</t></si><si><t>Kaktus – wesoły spryskiwacz ogrodowy
Wystarczy podłączyć do węża ogrodowego i zabawa gwarantowana.
Wymiary kaktusa 19x20 cm, 
Wymiary opakowania: 20.5x13x27 cm</t></si><si><t>Kosiarka (23x50x50 cm) do robienia baniek mydlanych
2 kolory, w zestawie 100 ml płynu do robienia baniek
Zasilanie: 4xAA (brak w zestawie)
Wymiary opakowania: 21.5x10.5 x 27 cm
Wiek 3+</t></si><si><t>Kosiarka ogrodowa do robienia baniek to idealna zabawka dla dzieci, która łączy w sobie realistyczną zabawę na świeżym powietrzu z radością tworzenia baniek mydlanych. Dzięki efektom każde dziecko poczuje się jak prawdziwy ogrodnik. Kosiarka wykonana jest z wytrzymałego plastiku i oferuje łatwą obsługę jednym guzikiem, co czyni ją doskonałą zabawką nawet dla najmłodszych.
Wymiary opakowania: 29.5 x 19.5 x 24 cm
Wymiary produktu: 40.5 x 17.8 x 45 cm
Zasilanie: 4 x AA (brak w zestawie)
Minimalny wiek dziecka: od 3 roku życia
Zestaw zawiera: 2 butelki (2 x 100 ml.) z płynem do tworzenia baniek</t></si><si><t>Kosiarka-chwastownik na bańki mydlane to wyjątkowa zabawka dla małych ogrodników, która łączy w sobie radość tworzenia baniek mydlanych z funkcją wycinaka do chwastów.

Zabawka wykonana jest z wytrzymałego tworzywa, co gwarantuje trwałość i bezpieczeństwo podczas zabawy.
Wymiary produktu: 38.5 x 11.7 x 15.5 cm
Wymiary opakowania: 41 x 13.5 x 17.5 cm
Zasilanie 4 x AA (brak w zestawie)
Minimalny wiek dziecka: od 3 roku życia
Zestaw zawiera: 2 butelki (2 x 100 ml.) z płynem do tworzenia baniek</t></si><si><t>Zestaw do gry w golfa
w zestawie 3 kije (11x47 cm), piłeczki, dołek i chorągiewka
Wymiary opakowania: 15 x 54 cm
Wiek3+</t></si><si><t>Tarcza z dinozaurami_x000D_
_x000D_
Idealny pomysł na połączenie aktywności z zabawą!_x000D_
_x000D_
W zestawie 3 piłeczki na rzepy, tarcza o średnicy 35.5 cm oraz haczyk do powieszenia. _x000D_
_x000D_
Wymiary opakowania: 36.5 x 4 x 37 cm_x000D_
Wiek 3+</t></si><si><t>Latający dysk
wymiary 44 x 30 cm
Wymiary opakowania:  cm, zasilanie: 3xAG13 (dołączone)
Wiek 3+</t></si><si><t>PIŁKARZYKI GRA FLIPPER</t></si><si><t>POZNAJEMY ŚWIAT - INTERAKTYWNA KSIĄŻECZKA</t></si><si><t>KOLOROWE ZWIERZAKI - LICZMANY</t></si><si><t>GENIALNY DZIECIAK SPRYTNE OCZKO</t></si><si><t xml:space="preserve">GENIALNY DZIECIAK ŚRUBKOWY TRENING MAŁEJ RĄCZKI </t></si><si><t xml:space="preserve">FILCOWE WYSZYWANKI BAŚNIE </t></si><si><t xml:space="preserve">PIASKOWA MALOWANKA ZWIERZĄTKA </t></si><si><t xml:space="preserve">RUBANTA KLOCKI PITAGORASA 15 ELEM. </t></si><si><t xml:space="preserve">KLOCKI MAŁYCH GENIUSZY - PUZZLE 80 EL. </t></si><si><t>KLOCKI MAŁYCH GENIUSZY ŚNIEŻYNKI 280 ELEM.</t></si><si><t>KLOCKI MAŁYCH GENIUSZY PATYKI 420 ELEM.</t></si><si><t>KLOCKI MAŁYCH GENIUSZY GEOMETRYCZNE SZCZOTKI 40 ELEM.</t></si><si><t>KLOCKI MAŁYCH GENIUSZY ZŁĄCZKI 88 ELEM.</t></si><si><t xml:space="preserve">KLOCKI MAŁYCH GENIUSZY - LICZMANY 64 EL. </t></si><si><t xml:space="preserve">KLOCKI MAŁYCH GENIUSZY - KWIATKI KULKI 160 EL. </t></si><si><t xml:space="preserve">KLOCKI MAŁYCH GENIUSZY - 120 EL. </t></si><si><t xml:space="preserve">KLOCKI MAŁYCH GENIUSZY AUTKO 6 ELEM. </t></si><si><t xml:space="preserve">KLOCKI MAŁYCH GENIUSZY CEGIEŁKI 498 ELEM. </t></si><si><t xml:space="preserve">KLOCKI MAŁYCH GENIUSZY BASIC 668 ELEM. </t></si><si><t xml:space="preserve">KLOCKI MAGNETYCZNE 101 EL. </t></si><si><t xml:space="preserve">POMYSŁOWY SKRZAT MATEMATYCZNY SORTER </t></si><si><t xml:space="preserve">POMYSŁOWY SKRZAT ŁAMIGŁÓWKA </t></si><si><t xml:space="preserve">DREWNIANA GRA SKATO </t></si><si><t xml:space="preserve">POMYSŁOWY SKRZAT ZEGAR </t></si><si><t xml:space="preserve">BĘBENEK - ZBIJAK Z PIŁECZKAMI </t></si><si><t xml:space="preserve">ODKRYWCZA CHATKA Z KLUCZYKAMI </t></si><si><t xml:space="preserve">SENSORYCZNA KACZKA KRĘTACZKA </t></si><si><t xml:space="preserve">SOWA KIWACZKA WAŃKA WSTAŃKA JASNA </t></si><si><t xml:space="preserve">POZYTYWKA - SOWA </t></si><si><t xml:space="preserve">PUZZLE PIANKOWE </t></si><si><t xml:space="preserve">KRÓLICZEK NA BATERIE </t></si><si><t xml:space="preserve">CHOMIK INTERAKTYWNY </t></si><si><t>KRÓLIK INTERAKTYWNY</t></si><si><t xml:space="preserve">ZESTAW DO TWORZENIA BRANSOLETEK </t></si><si><t xml:space="preserve">ZESTAW FRYZJERSKI </t></si><si><t>CIĘŻARÓWKA Z KOPARKĄ</t></si><si><t xml:space="preserve">STRAŻ POŻARNA </t></si><si><t xml:space="preserve">CIĘŻARÓWKA Z WYWROTKĄ </t></si><si><t xml:space="preserve">RUBANTA KLOCKI PITAGORASA 30 ELEM. </t></si><si><t>KLOCKI MAŁYCH GENIUSZY ROBOTY 49 ELEM.</t></si><si><t xml:space="preserve">KLOCKI MAŁYCH GENIUSZY - GEOMETRYCZNE ŚNIEŻYNKI 224 EL. </t></si><si><t xml:space="preserve">KLOCKI MAŁYCH GENIUSZY KONSTRUKCYJNE 800 ELEM. </t></si><si><t xml:space="preserve">TABLICA DWUSTRONNA </t></si><si><t xml:space="preserve">GITARA UKULELE - POMARAŃCZOWA </t></si><si><t xml:space="preserve">GITARA UKULELE - ZIELONA </t></si><si><t xml:space="preserve">GENIALNY DZIECIAK PIANKOWA WYKLEJANKA BAŚNIE </t></si><si><t xml:space="preserve">GENIALNY DZIECIAK ZMYŚLNA GŁÓWKA - ZRĘCZNA RĄCZKA POJAZDY </t></si><si><t xml:space="preserve">GENIALNY DZIECIAK PIANKOWA WYKLEJANKA ZWIERZĄTKA </t></si><si><t xml:space="preserve">KLOCKI MAŁYCH GENIUSZY - KONSTRUKCYJNE 310 ELEM. </t></si><si><t xml:space="preserve">KLOCKI MAŁYCH GENIUSZY - BASIC 240 ELEM. </t></si><si><t xml:space="preserve">KLOCKI MAŁYCH GENIUSZY -CEGIEŁKI 260 ELEM. </t></si><si><t xml:space="preserve">KLOCKI MAŁYCH GENIUSZY -ŚRUBKI 150 ELEM. </t></si><si><t xml:space="preserve">GENIALNY DZIECIAK - FISZKI ARYTMETYCZNE - DODAWANIE </t></si><si><t xml:space="preserve">GENIALNY DZIECIAK - FISZKI ARYTMETYCZNE - ODEJMOWANIE </t></si><si><t xml:space="preserve">GENIALNY DZIECIAK - FISZKI ARYTMETYCZNE - MNOŻENIE </t></si><si><t xml:space="preserve">GENIALNY DZIECIAK - FISZKI ARYTMETYCZNE - DZIELENIE </t></si><si><t xml:space="preserve">POMYSŁOWY SKRZAT UCZĘ SIĘ LICZYĆ </t></si><si><t xml:space="preserve">POMYSŁOWY SKRZAT ZROZUMIEĆ UŁAMKI </t></si><si><t>PILOT DO TELEWIZORA KOALA</t></si><si><t xml:space="preserve">PILOT DO TELEWIZORA ŻYRAFA </t></si><si><t xml:space="preserve">PROJEKTOR MUZYCZNY - OWIECZKA </t></si><si><t xml:space="preserve">PROJEKTOR MUZYCZNY - ZEBRA </t></si><si><t xml:space="preserve">GRILL OGRODOWY </t></si><si><t>WÓZEK DENTYSTYCZNY Z RTG</t></si><si><t xml:space="preserve">LALKA CHŁOPIEC </t></si><si><t xml:space="preserve">LALKA DZIEWCZYNKA </t></si><si><t xml:space="preserve">GARDEROBA Z WYPOSAŻENIEM - MIĘTOWA </t></si><si><t xml:space="preserve">WANNA DO KĄPIELI DLA LALKI </t></si><si><t xml:space="preserve">KOT ANTYSTRESOWY </t></si><si><t xml:space="preserve">ZESTAW PIERŚCIONKÓW PEREŁEK - 12 SZTUK </t></si><si><t xml:space="preserve">RÓŻDŻKA ŚWIECĄCA </t></si><si><t xml:space="preserve">ZESTAW POLICYJNY Z KAMIZELKĄ </t></si><si><t xml:space="preserve">ZBROJA RYCERSKA Z MIECZEM </t></si><si><t xml:space="preserve">PUZZLE MAGNETYCZNE CIAŁO CZŁOWIEKA </t></si><si><t xml:space="preserve">POMYSŁOWY SKRZAT CIENIE I KSZTAŁTY </t></si><si><t xml:space="preserve">ZESTAW DO PRASOWANIA </t></si><si><t>KLOCKI MAŁYCH GENIUSZY ROBOT MAXI 93 ELEM.</t></si><si><t>TABLET DO RYSOWANIA - 16" KOLOROWY</t></si><si><t>ZESTAW KREATYWNY DINOZAURY</t></si><si><t>ZESTAW KREATYWNY KSIĘŻNICZKI</t></si><si><t>MALOWANIE PIASKIEM</t></si><si><t>ZABAWKI SENSORYCZNE GNIOTKI</t></si><si><t>SPORT</t></si><si><t>KLOCKI MAŁYCH GENIUSZY ŚRUBKI PATELOWE 67 ELEM.</t></si><si><t>KLOCKI MAŁYCH GENIUSZY KONSTRUKCYJNE PASTELOWE 160 ELEM.</t></si><si><t>KLOCKI MAŁYCH GENIUSZY CEGIEŁKI PASTELOWE 153 ELEM.</t></si><si><t>KLOCKI MAŁYCH GENIUSZY BASIC PASTELOWE 124 ELEM.</t></si><si><t>KLOCKI MAŁYCH GENIUSZY  KONSTRUKCYJNE 160 ELEM.</t></si><si><t>KLOCKI MAŁYCH GENIUSZY CEGIEŁKI 150 ELEM.</t></si><si><t xml:space="preserve">KLOCKI MAŁYCH GENIUSZY ŚRUBKI 65 ELEM. </t></si><si><t>KORALIKI DO ZAPRASOWANIA</t></si><si><t xml:space="preserve">KORALIKOWY OBRAZ - FLAMINGI </t></si><si><t xml:space="preserve">KORALIKOWY OBRAZ - SŁONECZNIK </t></si><si><t>KORALIKOWY OBRAZ - PAW</t></si><si><t xml:space="preserve">KSIĄŻKOWY ZAKĄTEK LATAJĄCY DOMEK </t></si><si><t>KSIĄŻKOWY ZAKĄTEK KAWIARNIA</t></si><si><t>KSIĄŻKOWY ZAKĄTEK MAGICZNY DOMEK</t></si><si><t>KSIĄŻKOWY ZAKĄTEK KSIĘGARNIA</t></si><si><t>DIY DREWNIANE KWIATKI 3D LILIE</t></si><si><t>UKŁADANKA ZWIERZĘTA KOLORY I CIENIE</t></si><si><t>GRA BINGO</t></si><si><t>MAGICZNA KOSTKA 3x3x3</t></si><si><t>GEOMETRYCZNY WĄŻ - UKŁADANKA</t></si><si><t xml:space="preserve">PUZZLE 1000 ELEM. PTASZEK </t></si><si><t>PUZZLE 1000 ELEM. TULIPANY</t></si><si><t>PUZZLE DZIEWCZYNA Z GĄSKAMI 500 ELEM.</t></si><si><t>PUZZLE 128 ELEM. MIASTECZKO</t></si><si><t>PUZZLE JUMBO ARKA NOEGO - 48 EL.</t></si><si><t>PUZZLE JUMBO DŻUNGLA - 48 EL.</t></si><si><t>PUZZLE JUMBO FARMA - 48 EL.</t></si><si><t>PUZZLE JUMBO ŁĄKA 48 ELEM.</t></si><si><t>PUZZLE JUMBO PARTY ZWIERZĄT DOMOWYCH 48 ELEM.</t></si><si><t>PUZZLE 4W1 FARMA</t></si><si><t>PUZZLE 4W1 STRAŻ POŻARNA</t></si><si><t>MIKROSKOP</t></si><si><t>UKŁADANKA DREWNIANA - TANGRAM</t></si><si><t>DREWNIANE PIECZĄTKI Z TUSZEM ZWIERZĘTA</t></si><si><t>KASTANIETY DREWNIANE ZWIERZĄTKA</t></si><si><t>DREWNIANE KASTANIETY ZWIERZĄTKA</t></si><si><t>HARMONIJKA USTNA DREWNIANA</t></si><si><t>JOJO DREWNIANE- ZWIERZĄTKA</t></si><si><t>JOJO DREWNIANE - ZWIERZĄTKA</t></si><si><t>MIARKA WZROSTU</t></si><si><t>KSIĄŻECZKA Z NAKLEJKAMI ZWIERZĘTA</t></si><si><t>KSIĄŻECZKA Z NAKLEJKAMI MAPA ŚWIATA</t></si><si><t>KSIĄŻECZKA Z NAKLEJKAMI - DINOZAURY</t></si><si><t>KSIĄŻECZKA Z NAKLEJKAMI - BAJKA</t></si><si><t>KSIĄŻECZKA WODNA Z NAKLEJKAMI</t></si><si><t>KSIĄŻECZKA Z PISAKIEM WODNYM - POJAZDY</t></si><si><t>KSIĄŻECZKA Z PISAKIEM WODNYM - ZOO</t></si><si><t>KSIĄŻECZKA Z PISAKIEM WODNYM - WAKACJE</t></si><si><t>PROJEKTOWANIE MODY</t></si><si><t xml:space="preserve">PROJEKTOWANIE MODY </t></si><si><t>GUZIKOWY BUKIET ZESTAW KREATYWNY</t></si><si><t xml:space="preserve">GRZECHOTKA - GRYZAK DINUŚ </t></si><si><t>SILIKONOWA KSIĄŻECZKA DLA MALUCHÓW - OWOCE</t></si><si><t>MIĘKKA KSIĄŻECZKA - KSZTAŁTY</t></si><si><t>MIĘKKA KSIĄŻECZKA - LITERKI</t></si><si><t>PIŁKA - Z GRZECHOTKĄ (DISPLAY 9 SZT.)</t></si><si><t>SENSORYCZNE PIŁECZKI - ZWIERZĄTKA</t></si><si><t>SŁONIK ZBIJAK Z PIŁECZKAMI</t></si><si><t>SŁONIK PRZECIĄGANKA</t></si><si><t>MUZYCZNY SORTER KSZTAŁÓW POJAZDY</t></si><si><t xml:space="preserve">GRZECHOTKA GRYZAK KWIATEK </t></si><si><t>PILOT DO AUTA Z KLUCZYKAMI</t></si><si><t>DUŻA PUDEŁKOWA WIEŻA</t></si><si><t xml:space="preserve">PUDEŁKOWA WIEŻA </t></si><si><t xml:space="preserve">ZABAWKA Z MŁOTKIEM </t></si><si><t>ZBIJAK Z PIŁECZKAMI</t></si><si><t>WYSKAKUJĄCE AUTA</t></si><si><t>SENSORYCZNA OŚMIORNICA</t></si><si><t>KROKODYL NAKRĘCANY DO WODY</t></si><si><t>WAŃKA WSTAŃKA ŚLIMAK</t></si><si><t>ZABAWKA MUZYCZNA - ŻABKA</t></si><si><t>MIKROFON</t></si><si><t xml:space="preserve">GITARA PLASTIKOWA </t></si><si><t xml:space="preserve">ZESTAW DO KARAOKE - GŁOŚNIK I MIKROFON </t></si><si><t>ZESTAW DO KARAOKE GRUSZKA - GŁOŚNIK I MIKROFON</t></si><si><t>PRZYTULANKA ZAJĄCZEK - 40 CM</t></si><si><t xml:space="preserve">PRZYTULANKA MIŚ </t></si><si><t>DUŻY PLUSZOWY WIELORYB</t></si><si><t>ZAJĄCZEK PRZYTULANKA</t></si><si><t>SŁONIK PRZYTULANKA</t></si><si><t xml:space="preserve">LAMPKA POZYTYWKA - MAŁPKA </t></si><si><t>ZABAWKA SENSORYCZNA - SŁONIK</t></si><si><t>PIESEK NA KÓŁECZKACH</t></si><si><t>DINOZAUR PLASTIKOWY</t></si><si><t>BETONIARKA</t></si><si><t xml:space="preserve">WYWROTKA </t></si><si><t xml:space="preserve">SAMOLOT BIOPLASTIK </t></si><si><t xml:space="preserve">OWOCE I WARZYWA PLASTIKOWE NA RZEPY </t></si><si><t xml:space="preserve">KASA SKLEPOWA </t></si><si><t xml:space="preserve">ZESTAW KUCHENNY PLASTIKOWY </t></si><si><t>ZESTAW SAŁATKOWY</t></si><si><t xml:space="preserve">ZESTAW DO PIECZENIA Z WAŁKIEM </t></si><si><t xml:space="preserve">ZESTAW GARNKÓW METALOWYCH NA STOJAKU </t></si><si><t xml:space="preserve">ZESTAW GARNKÓW METALOWYCH 8 ELEM. </t></si><si><t xml:space="preserve">ODKURZACZ PIONOWY NA BATERIE </t></si><si><t>ŻELAZKO Z PARA NA BATERIE</t></si><si><t>BLENDER</t></si><si><t>ZESTAW MEBLI ŁAZIENKOWYCH - PRASOWANIE</t></si><si><t xml:space="preserve">LALKA PRZYTULANKA </t></si><si><t>LALKA CHŁOPIEC</t></si><si><t>SUKIENKA Z AKCESORIAMI DLA LALEK</t></si><si><t>LALKA - SYRENKA</t></si><si><t>PŁYWAJĄCA LALKA</t></si><si><t>ŁÓŻECZKO SKŁADANE DLA LALKI</t></si><si><t>GORYL GUMOWY</t></si><si><t>REKIN GNIOTEK</t></si><si><t>PIESEK</t></si><si><t>PIESEK CHIHUAHUA</t></si><si><t xml:space="preserve">LALKA SZYMPANS </t></si><si><t>LALKA BULDOG</t></si><si><t xml:space="preserve">LALKA BULDOG </t></si><si><t xml:space="preserve">ZESTAW KORALIKÓW </t></si><si><t>ZESTAW KORALIKÓW</t></si><si><t>ZESTAW Z SUSZARKĄ</t></si><si><t>SUSZARKA Z DYFUZOREM</t></si><si><t xml:space="preserve">LAKIER DO PAZNOKCI </t></si><si><t xml:space="preserve">ZESTAW DO ZDOBIENIA PAZNOKCI I TATUAŻE </t></si><si><t xml:space="preserve">KOMPLET BIŻUTERII DO WŁOSÓW </t></si><si><t xml:space="preserve">ZESTAW DO WPLATANIA KORALIKÓW WE WŁOSY </t></si><si><t xml:space="preserve">ZESTAW DO ZDOBIENIA PAZNOKCI </t></si><si><t xml:space="preserve">ZESTAW Z KOSMETYCZKĄ </t></si><si><t>RÓŻDŻKA ŚWIECĄCA</t></si><si><t>ZESTAW KSIĘŻNICZKI</t></si><si><t>STRÓJ CZAROWNICY</t></si><si><t>ZESTAW NARZĘDZI W SKRZYNCE - 19 EL.</t></si><si><t>ZESTAW NARZĘDZI - 10 ELEMENTÓW</t></si><si><t xml:space="preserve">ZESTAW NARZĘDZI </t></si><si><t>WALIZKA Z WIERTARKĄ I AKCESORIAMI</t></si><si><t xml:space="preserve">PIŁA NA BATERIE </t></si><si><t>ZESTAW NARZĘDZI</t></si><si><t>ZESTAW NARZĘDZI Z PLECAKIEM</t></si><si><t>KOPARKA DO SKRĘCANIA 186 ELEM.</t></si><si><t>SPYCHACZ DO SKRĘCANIA 129 ELEM.</t></si><si><t>CIĘŻARÓWKA DO SKRĘCANIA  399 ELEM.</t></si><si><t>DŹWIG</t></si><si><t>SZYBKA KOLEJKA</t></si><si><t>KOLEJKA MIEJSKA 55 ELEM.</t></si><si><t>STRAŻ POŻARNA NA BATERIE</t></si><si><t>ROBOT TRANSFORMUJĄCY NOSOROŻEC</t></si><si><t>DINOZAUR NA BATERIE (BRĄZOWY)</t></si><si><t>DINOZAUR NA BATERIE (ZIELONY)</t></si><si><t>DINOZAUR NA BATERIE (SZARY)</t></si><si><t>SYGNALIZACJA ŚWIETLNA</t></si><si><t>SYGNALIZATOR POLICYJNY NIEBIESKI</t></si><si><t>KAMIZELKA POLICYJNA</t></si><si><t>ZESTAW STRAŻAKA</t></si><si><t>GWIZDEK POLICYJNY</t></si><si><t>ŚWIATŁA POLICYJNE NIEBIESKO-CZERWONE</t></si><si><t>AUTO DRIFTUJĄCE</t></si><si><t>ROBOT NA BATERIE</t></si><si><t>KOPARKA</t></si><si><t>SAMOCHÓD RC Z ŁADOWARKĄ</t></si><si><t>Traktor z cysterną R/C</t></si><si><t>RYBKI NA MAGNES Z BASENEM</t></si><si><t>KOLOROWE KRĘGLE</t></si><si><t>KOLOROWE HANTLE DLA DZIECI</t></si><si><t>KOLOROWA SZTANGA DLA DZIECI</t></si><si><t>ZESTAW DO TRENINGU TENISA</t></si><si><t>LATAJĄCY DYSK</t></si><si><t>NAMIOT JEDNOROŻEC</t></si><si><t>NAMIOT KOSMOS</t></si><si><t>KAKTUS- SPRYSKIWACZ OGRODOWY</t></si><si><t>KOSIARKA DO ROBIENIA BANIEK MYDLANYCH</t></si><si><t>KOSIARKA DO ROBIENIA BANIEK</t></si><si><t>KOSIARKA CHWASTOWNIK NA BAŃKI MYDLANE</t></si><si><t>ZESTAW DO GRY W GOLFA</t></si><si><t>TARCZA Z PIŁECZKAMI - DINOZAURY</t></si><si><t>PUZZLE 126 ELEM. MUZEUM</t></si><si><t>NOWA DOSTAWA</t></si><si><t>Statki – klasyczna gra strategiczna
Ponadczasowa gra, która łączy świetną zabawę z rozwijaniem ważnych umiejętności. Gracze planują rozmieszczenie swojej floty, analizują ruchy przeciwnika i opracowują skuteczną strategię, by odnieść zwycięstwo.
Gra rozwija logiczne myślenie, koncentrację, spostrzegawczość oraz umiejętność planowania i podejmowania decyzji. To także doskonały sposób na wspólne spędzanie czasu i naukę zdrowej rywalizacji.
Proste zasady i emocjonująca rozgrywka sprawiają, że Statki od lat cieszą się popularnością wśród dzieci i dorosłych.
Zawartość zestawu:
2 rozkładane plansze do gry
2 zestawy statków
zestaw białych i czerwonych pinezek

Wymiary opakowania: 16 x 5,5 x 24 cm
Wiek: 6+</t></si><si><t>Śrubki malucha  - sortuj, licz i baw się

Zestaw składa się z 65 elem. w różnych kolorach, które można łączyć oraz skręcać na wiele sposobów. Zabawa pomaga rozwijać zdolności manualne, koordynację ręka–oko, usprawnia motorykę małą, uczy kolorów i ich sortowania.
Ilość elementów: 65
Wiek 18m+
Wymiary opakowania: 25.5 x 8 x 17 cm</t></si><si><t>Sprytna rączka to zestaw tematycznych puzzli z możliwością rysowania po śladzie.
Rysowanie po śladzie jest ważnym elementem ćwiczeń motorycznych, dzięki którym dziecko usprawnia precyzję ruchów ręki piszącej. Kilkuelementowe puzzle układa się na karcie o rozmiarze 11.9 cm x 11.6 cm.
W zestawie znajduje się 12 dwustronnych kart z puzzlami i śladem do rysowania na odwrocie oraz pisak suchościeralny.
Ilość elementów: 51
Wiek 4+
Wymiary opakowania: 26 x 5 x 22 cm</t></si><si><t>Sprytna rączka to zestaw tematycznych puzzli z możliwością rysowania po śladzie.
Rysowanie po śladzie jest ważnym elementem ćwiczeń motorycznych, dzięki którym dziecko usprawnia precyzję ruchów ręki piszącej. Kilkuelementowe puzzle układa się na karcie o rozmiarze 11.9 cm x 11.6 cm.
W zestawie znajduje się 12 dwustronnych kart z puzzlami i śladem do rysowania na odwrocie oraz pisak suchościeralny.
Ilość elementów: 54
Wiek 4+
Wymiary opakowania: 26 x 5 x 22 cm</t></si><si><t>Sprytna rączka to zestaw tematycznych puzzli z możliwością rysowania po śladzie.
Rysowanie po śladzie jest ważnym elementem ćwiczeń motorycznych, dzięki którym dziecko usprawnia precyzję ruchów ręki piszącej. Kilkuelementowe puzzle układa się na karcie o rozmiarze 11.9 cm x 11.6 cm.
W zestawie znajduje się 12 dwustronnych kart z puzzlami i śladem do rysowania na odwrocie oraz pisak suchościeralny.
Ilość elementów: 53
Wiek 4+
Wymiary opakowania: 26 x 5 x 22 cm</t></si><si><t>Zestaw pomaga dziecku w nauce tabliczki mnożenia w prosty i angażujący sposób. Dzięki formie poręcznego ołówka nauka staje się bardziej atrakcyjna, a zabawa z liczbami wspiera rozwój logicznego myślenia, koncentracji oraz umiejętności matematycznych.

Minimalny wiek dziecka: 5 lat
Przeznaczenie: nauka tabliczki mnożenia
Wymiary opakowania: 28 x 5 x 16 cm</t></si><si><t>Kwiatek – sorter
Drewniany sorter w kształcie kwiatka to inwestycja w harmonijny rozwój malucha, usprawniający wiele kluczowych umiejętności, takich jak koordynacja oko-ręka, motoryka mała, logiczne myślenie, rozpoznawanie kształtów i kolorów, uczy także cierpliwości i koncentracji.
28 elementów
Wiek 12m+
Wymiary opakowania: 18 x 5.4 x 17.5 cm</t></si><si><t xml:space="preserve">ŚRUBKI MALUCHA KREATYWNY ZESTAW DO SKRĘCANIA </t></si><si><t xml:space="preserve">SPRYTNA RĄCZKA - OWOCE I WARZYWA 51 ELEM. Z PISAKIEM SUCHOŚCIERALNYM </t></si><si><t xml:space="preserve">SPRYTNA RĄCZKA  – OWOCE I CYFRY 54 EL. Z PISAKIEM SUCHOŚCIERALNYM </t></si><si><t xml:space="preserve">SPRYTNA RĄCZKA –  ZAWODY I LITERKI 53 ELEM. Z PISAKIEM SUCHOŚCIERALNYM </t></si><si><t xml:space="preserve">SPRYTNA RĄCZKA – ZAWODY I LITERKI  51 ELEM. Z PISAKIEM SUCHOŚCIERALNYM </t></si><si><t>ARYTMETYCZNY OŁÓWEK  - NAUKA MNOŻENIA</t></si><si><t>POMYSŁOWY SKRZAT - KWIATEK SORTER</t></si><si><t>STATKI - GRA STATEGICZNA</t></si></sst>